其實有咩姜濤作品？點解可以紅到咁？

wiki咗佢啲作品，佢主要係唱歌、拍戲、綜藝
歌，搵咗嚟聽，唔好聽。除咗最新一首Master Class有明顯進步之外，之前嘅歌基本上都係聽壞耳嘅水平
劇，搵咗佢做主角嘅微電影「戀愛要在生日前」嚟睇，尷尬兼chok，毫無演技可言
綜藝，睇咗佢啲節目表現同訪問，對答尚算得體有風度，紅咗都冇自大自滿，但係略嫌冇咩內涵深度

總括嚟講，普通花瓶嚟架喎...佢點解可以紅到咁？

我係真心問 咬字咬到咁 d歌真係好聽咩

你唔明因為你唔係target audiance囉
點解釋都你都唔會覺得吸引

咁twins 呢？

正解

靚仔同感覺好乖

虛火來者 以前柏豪就紅啦

紅唔紅呢D至少睇5年啦下話

偶像從來都係賣人設多過才華

開到十萬人演唱會先叫紅啦下話

正如我都唔明點解十年前 來自星星的你個 男主角可以咁紅

咁好明顯姜濤未紅到佢個level啦

對答尚算得體有風度，紅咗都冇自大自滿

你講咗

其實差唔多

當年播來自星星的你果陣, 又係周街都係個男主角 D廣告/代言

成班師奶/港女 一見到男主角既海報, 就即刻尖叫去影相

姜撚開始全面進場

twins好多歌喎，就算唔係好聽都唔難聽
而且其實twins有演技架喎

其實大家路線唔同, 好難講

Tom Cruise 都無開過 十萬人演唱會, 唔通佢唔紅??

人地韓國人紅到嚟香港，點同?

相差好多，都教授係衝出海外喎

唔難聽

仲好好演技，唔會發生婚前性行為丫嘛

笑死人

佢講閃咭之前

佢未必係好好，但成個娛樂圈俾無記搞衰咁多年,
又有咩新人好得過彊桃？
你睇無記自己搞一班所謂嘅歌手出嚟，似D乜？

硬糖少女303囉

池中無魚蝦自大

話twins唔難聽既話其實都好難討論落去

就好似韓星咁，老老竇竇一個都睇唔上眼
但如果香港出左個韓星咁可以咁多人追星
令大家對香港有返少少希望，唔係班老屎忽玩晒
又唔係一件壞事

內心支持

話Twins有演技都好難傾你哋梗係冇睇過《這個夏天有異性》同《一碌蔗》....

淨係廣告踢走周柏豪已經係一大成就

花姐搵晒啲PR、MKT 幫姜b做勢
一般經理人都會幫啲藝人 搞到佢地先負債 然後接job慢慢還
所以好多經理人都食大個份
計晒啲行政費 細個份先分俾啲藝人袋

唔係真係咁差啫下嘛

俾人呃呃氹氹買下登台衫食下好嘢養下車
就要簽十年合約還錢囉

因為比tvb搞
所以盲撐

啲live唱左二十年都仲係咁難聽

千機變？齊天大聖孫悟空？

Target 00後？
00啲taste搞咩

如果你話 英皇 呢D大集團就係咁

viu 只係剛剛起步, 應該未咁快搞呢D野住
否則邊個會入去做明星

做人謙虛，唔搞三搞四
21歲係娛樂圈有咁嘅成就
期待睇佢之後嘅成長

佢玩 全民造星1 果陣, 已經係大熱門
未決賽已經成班人當正佢係冠軍

所以最後佢拎冠軍果陣都唔算驚喜

傻啦 無得比
星星的你唔講亞洲 人地紅到去美國歐洲

廚藝了得，最叻整黑麭

我既意思係佢地兩個受歡迎程度類似姐

即係女人一見到就即刻尖叫濕哂
周街都係佢地既廣告/代言

唔係講緊佢地兩個一樣咁紅

咁就稱唔上紅嘅明星
只係圍威喂

唔難聽
你講緊嗰個係真係香港嘅twins？

因為盲撐，寧濫勿缺
要有「本土明星」結果未出d咁嘅撚樣
d商家咩鳩都唔知未又揾條柒頭去拍廣告

咪就係

其實呢啲嘢係好主觀
我夠唔明啲塑膠團有咩好睇，個個都倒模
同樣地，我一直努力宣揚平野紫耀嘅天然呆，亦都唔係個個人受

本身鍾意定唔鍾意就係好主觀嘅嘢
好多時候真係感覺行先，未必可以歸納到啲咩原因出嚟

紅係睇機遇，有機遇跟住係睇份人點樣，佢有機遇紅咗，冇扣分項，咁咪愈嚟愈紅囉

我就係想問佢點解可以有咁大「成就」
如果佢只係一個普通人，我覺得佢唔錯呀
但而家個勢搞到佢好似全港年輕一代唯一男星咁嘅樣，大量代言廣告
而佢根本冇咩作品拎得出手
我睇wiki嘅時候直頭嚇一跳：佢代言同廣告數量係佢作品數量嘅十幾倍

真係忍唔住問：憑咩？

不如講下你聽咩咁有taste，莫札特？

憑佢多fans囉

明星一直都係靠包裝同宣傳
靠實力嘅Hip hop一世都紅唔起

無限loop

咁唔一定係因為佢啲作品而鐘意佢
我就睇完佢啲綜藝同訪問因為佢性格先鐘意

咁佢都係出咗道兩年幾姐
得幾首作品好正常姐
同埋佢又唔係得唱歌一範
憑啲妹妹仔同師奶都鍾意佢囉

應該好多都係睇綜藝
講真齋唱歌我都麻麻成隊mirror
但係睇下mirror go嗰啲又真係幾吸引到我
啲人中意idol型歌手係好多野綜合埋

而家呢個年代紅唔需要作品 有個好嘅人物設定已經吸引到後生fans，你見日韓啲idol 唱跳未必好好 但係個人吸引到fans

改個咁嘅死人名，懶突出囉！化埋晒啲人妖妝，搵啲前陰左遮右遮，鬼鬼祟祟，都唔知佢憑咩紅！紅在做小醜！

twins你都包容到姜b包容唔到？
証明時代已經放棄咗你，去轉生吧啦

那你咪亂講呀
Target點睇都係大媽群組
後生仔尤其是
同佢差唔多年紀嘅
男嘅覺得佢乸型女嘅覺得佢做作
話佢扮韓星都太睇得起佢
佢根本就係韓星嘅閹割版
外貌 歌喉 氣質 談吐 後台 演出場地成本 mv製作 樣樣都爭人一大段
唯一似嘅咪個經紀人囉 又肥又醜 （不過把口又多嘢講 真係好撚想毒啞佢）

幾首作品加埋差唔多一千萬view counts , 點解？ 受歡迎囉

呢個post又會有咁多支那賤種亂舞 真係funny

最近上咗神枱
你講嘢小心d

autotune到乜咁喎
叫佢地live唱唔唱得返呢個水準
而且仲要係autotune左都覺得有D銀耳

抄Kpop 但又無人地Kpop既訓練
你話有咩taste可言

因為是黃尸

仲有啲買樓 要簽賣身契

姜濤要睇live

女人見到姜濤濕

偽泡狗

咁講真，佢地d

Twins 唔難聽？有無聽過佢哋唱live

你唔知香港人係好易滿足嘅咩

講真 冇料既人頂多紅一兩年就收皮
姜圖唱歌又難聽 又唔識作歌
拍戲更加肉酸
三年後係度先講野

以前韓國抄香港
而家調轉 可悲

係都問吓193有咩賣點先 唱又唔得跳又唔得 可能sell佢夠寸嘴掛

因為佢之前果堆連花瓶都唔係

你食屎食捉幾年，有返D正常野食你都當上菜啦

有演技

作為男人我又唔算話覺得好做作
應該係話，我都係當一個普通藝人咁睇
冇話點樣特別追捧，又或者特別反感
反而我就feel到身邊好多人妒忌

如果覺得佢不值一提嘅，又點解要返咁多時間去理

咁係咪應該係三年後佢收咗皮你先講野呢邏輯應該係咁
利申非fans

所以咪問緊班00後 鍾意佢啲咩？
追山寨韓星 點解唔直接追韓星

你啱，雖然都唔係我口味，冇話鍾唔鍾意，冇咩特別感覺，但係多啲本土藝人永遠都好D

唔理佢紅唔紅啦，總之佢依家係出名囉，出名到連TVB都要抽佢水，我雖然唔係佢粉絲但我支持佢喎可以證明到後生都可以出人頭地

緊係而家講撚定先啦 三年後先講就俾人話馬後炮架喇

有EDC唔妒忌 走去妒忌佢

唔洗討論了 唱歌唔洗講，演技係得呀sa呢幾年叫好咗咋喎師兄

租半山樓都聽得多
半紅不黑一年之後冇job 點還錢就你諗你啦
跑鐘又得走粉又得

坦白講 香港都無星 三年後佢仲係到唔出奇

韓國更新速度超快 好多都吹大晒
隔一年就解散

一陣班姜糖話唔支持佢姐係唔支持本土音樂呀

因為本土

咁你cap定圖
我認同佢唱歌唔掂
拍戲就無睇過
不過今時今日個個上晒去奶
有d本土野出嚟無壞嘅
咪當俾d時間佢浸下囉，無需要而家打沉佢

阿sa d戲屎到

靚仔真係大曬，唔好嘗試同女人講理智分析
愛偶像本身就唔係一種理性行為

肥仔變靚仔 努力 後生

夠哂啦

你估個個都周杰倫21歲出道22歲破紀錄橫掃金曲獎keep住紅到而家咩

吓你認真咩？有無睇非份熟女？聖荷西？
完全唔知佢做乜鳩，一把雞仔聲走天涯

如果佢唔改善下唱歌同練下演技都好難吸到新fans
慢慢會fade out

佢黃

男人一講大波妹咪又係用下體諗野

唔關00後事
姜濤好撚多師奶fans

唔係佢唔上去奶 係未上去奶姐
試下佢開左大陸條水你睇下佢奶唔奶

So i say i love you ~~~

盲捧
出到去比其他國家笑柒咪仲映衰香港

連dom

依家攞緊個唱歌同個唱歌嘅比-> 紅館
你攞個拍戲同唱歌嘅比
叻仔
仲有唔好睇得自己同埋你個垃圾偶像太高
夠膽死同Tom Cruise比較
人哋爭緊金球獎嘅時候 姜逃連粒細胞都未係啊
姜逃走邊條路線都係垃圾 小丑一個

睇定D先, 都唔知將來 姜濤 會唔會上去奶

十年前, 我都估唔到 陳奕迅 今時今日會奶到 支持新疆棉啦

如果大陸出得起錢請佢, 幾百萬一場show, 仲要長開長有, 真係未必個個忍到

So I say I love you都屌打香港樂壇9成歌手啦。

以前都有人話韓星乸型 點解會鍾意 而家只係個質疑對象變咗姜濤
其實我都覺得姜濤唔型 但個現實話比我知 係我過咗時

咁你捧過咩人咁把炮唔會比外國人笑

有人講過周杰倫係上帝送俾華語樂壇既禮物
佢應該係萬中無一架喇
識作歌樂器有自己風格d歌又前衛
以後都唔會再出到個咁誇張既人

因為冇第二個比班人追

咁咪到時先屌囉

五毛又想分化MIRROR
拉!

就好似妒忌二世祖咁

佢本身都係參加大陸 快樂男聲 , 只係失敗左

如果佢成功左, 可能已經做緊第二個陳偉霆

tvb 出緊幾多錢同PR

人地講緊唔明點解依兩個人會紅
你就走左去講紅個程度

問題係姜走緊一個已經發展得好成熟化既路線
並唔係自立門戶創新
一比較起黎 就

睇造星覺得佢哋冇咩特別
睇完mirror go提起咗對佢哋嘅興趣

連登都好多fans喎

韓星劣版

霉團先係咁啫一係就限定團

咪係
佢一早有奶共既念頭

我捧咩人都唔會影響姜濤班00後fans架啦

連dom有好多fan屎
樓豬我幫你頂住

wiki咗佢啲作品... 即係冇睇造星1啦
d人由造星1開始追 追咗2，3年
睇住佢成長 梗係積落一堆fans
同睇兩眼wiki認識一個人係完全兩回事

係連登開踩姜濤同林家謙既post冇可能會有正評，d 打手多到樓主過幾年先再反，連登一向紅完就反，反完又吹上神台

將有佢既全民造星集數睇一次先

咁人地要笑既 同捧佢既人無關係 照你咁講

成陣酸味出晒黎你係TVB啲奀星？

連dom多媽媽桑

問點解姜濤紅到咁之前
不如問下點解班電子雞都咁多人課金
起碼人地姜濤真係努力又謙虛

利申 男人

有圖

咁又唔好咁講 以前拎過mama果d好多都影都唔見晒

一定係TVB嘅PR

Tvb其實請左幾多打手上連登

已經10年前

Twins企係度淨係唱歌都差過任何一個Mirror成員又唱又跳

本身同樓主一樣諗法
我初初無睇造星1
淨係睇造星2
覺得成隊mirror都麻麻地
但睇完造星1之後對佢地改觀哂

比起妒忌
我覺得更加似係對於不勞而獲嘅人嘅鄙視
不勞而穫唔係話佢冇努力過
而係佢嘅勞動成果比起佢付出以及佢展現畀大家睇嘅才華不對等
相反就算淨係講香港有才華過佢嘅人多多聲（ 但係話題同埋支持度 竟然唔夠佢紅）
再加上姜糖態度向來比較差
會去合理化或者 美化佢地偶像嘅存在
所以會有「佢憑乜嘢咁出名」嘅鄙視

我都唔明 但其實我都唔係真係咁老

屌那星次次有人同連登仔討論
連登仔就會將對方標籤 唔係話對方五毛就打手
你有野就駁佢啦 咪用d咁低莊既方法啦柒頭

商家方面：憑佢啲fans肯洗錢

識幾個fd有追開mirror 平時一見佢哋有份賣廣告就即刻仆去買

個人認為一般樣，不過佢識得點氹女尤其係帥奶中女
有時候識氹女重要過靚仔，有啲日本牛郎都好樣衰但係識氹女，賺好多錢

呢個真
睇到佢地都有出頭既一日係幾感動
每個成員都有自己既特色

無錯 所以唔關姜糖事 只係姜濤問題

只係話唔明都食負皮好驚

識氹女重要過靚仔
見過有啲日本牛郎都好樣衰但係識氹女，賺好多錢

我覺得有時係框死咗唔鍾意呢類偶像
我一開始唔鍾意佢
但後尾見佢pr真係好好

再之後小肥唱佢首蒙著嘴說愛你
原本姜濤版本係聽聽下都冇咩耐性去聽
聽完小肥版發覺首歌好正（唱功勁）
再聽番姜濤版另一種感覺（唱功差啲，但係有種比唱功表現唔到既野）

覺得要比時間佢進步，佢年資咁細
個成績過得去，當然有運氣成份

識frd因為有brand佢代言所以特登忍住唔幫襯其實真係睇人

楊明都好紅

連dom最多師奶，可以問吓

你打啲野十足十babycondom咁

好多舊時起港台紅透半邊天嘅歌 都係直接用人哋日韓歌嘅旋律直接填中文
死了都要愛 閉目入神 月半小夜曲 李香蘭都係
所以跟風跟得好 冇人會走去比嚟比去 依個唔係大眾唔鍾意一個歌手嘅理由
除非你跟到天堂鳥咁

偶像好少睇作品，更多睇佢個人形象魅力

babycondom先多fan屎

Tom Cruise唱歌架咩?

姜濤同MIRROR係靚仔岩師奶𡃁妹 , 但係我反而睇好ERROR多D, 呢班騎呢怪潛力大好多, 需然其貌不揚, 但係呢四條友做節目夠放冇靚仔包袱, 串鳩TVB又攪笑,又可以做主持做綜藝,做戲(尤其係阿DEE最好戲), 最令我欣賞嘅係公關手段, 保錡衰偷食鬧網民已經好臭, 但係ERROR成員為左保佢可以用手推車叫佢扮雪藏擺POSE面對記者呢下真係天才, 好笑得黎又嬲佢唔落輕輕帶過又唔駛回應, 度橋個位真係天才

P牌仔係咪TVB出糧比你呀
有無盲捧姜濤就唔知啦

我淨係知tvb同佢嘅觀眾都係盲嘅

好多大媽中意喎，你確定係00後

姜糖好撚惡咖

因為好撚憎tvb, 好撚憎樂壇班老鬼。
姜b 就係代表世代之戰。

就算唔係fans 都唔會對姜濤反感， 支持姜濤就係支持年青人。

利申： 80後

原來對某啲人來講呢啲都係值得紅嘅原因

講努力我返去睇姜大衛

李克勤都唱好耐先拎男歌手

TVB到底請幾多打手

已經即刻有個師奶打手負皮不塊是連dom

十年後仲站得住腳揾到啖飯食嘅分分鍾係佢地

觀眾緣呱
都係一種實力嚟嘅
嚟個世界就係咁
有啲人業務能力強勁但冇觀眾緣
都係冇人理😂
相反有啲實力麻麻但有觀眾緣
大家一眼就記得之後鍾意
紅得起都吹佢唔漲

ERROR至少唔使驚得罪佢啲fan屎

高大靚仔後生仲唔夠咩，佢d fans都係貪呢d野，唱歌跳舞果d只係其次，有樣夠哂，佢係d fans面前揮揮手say個hi，又收十幾廿萬啦

連登咁多師奶架咩

林家謙: Am I a joke to you?
同佢咪又係90後
你係有心做一樣嘢就唔該你專心做一樣嘢依家兩頭唔到岸 冇一樣掂

憑佢自己囉
佢多fans都係憑自身魅力吸翻嚟嫁啦
實力唔係到非常之好，但出道以來一直都有進步
而且點睇都係啲廣告商爭住搵佢
就憑佢而家嘅知名度，marketing一早target咗佢啦

同埋好想知廣告代言同埋幾多作品有咩關係
你係公司pr你會搵一個每年出十幾首歌但係霉到不得了嘅星
定係幾個月出一首但好多人識嘅星

時勢做英雄
真人show冠軍
行偶像路線 食正班少女個types
講嘢怕怕羞羞 姐姐覺得cute
你話作品個方面 見人見智啦
加上 男團組合成員

佢係真係紅嘅
我老豆5張野
冇睇過全民造星
聽開撚伯 許冠傑個啲
都知邊個姜濤

肯幫我含好撚乖

so i say i love you
雙層牛肉巨無霸

佢幫我洗腳添

我都係因為睇完佢d訪問
俾佢的性格吸引咗 好可愛
同埋佢眼神真係流露出一份純真
呢d係扮唔到的

邊個黎又係你啲老師呀？

小肥唱得好撚正！！！

呢啲販賣戀愛感覺嘅偶像派，靠個樣搵食，強行將自己同音樂掛鈎啫，啲歌根本垃圾，不過啲女中意佢，佢痾篤屎都係香嘅，所以咪覺得佢啲歌好聽。

唔使格硬嚟嘅
不嬲都各花入各眼
姜濤唔啱咪搵其他Mirror成員睇吓囉

你講得有道理
咁如果佢冇啲拎得出手嘅新作品，我相信佢唔會再有新fans

盲撐有咩問題

前面嗰啲始終唔太熟，我就唔多加評論

但現實上係真係「粉絲行為，偶像埋單」
部分激進粉再咁瘋狂追擊落去嘅話真係好難搞

喺度都溫馨提醒一句
大家掛得過粉絲嘅title出嚟，希望真係幫自己偶像建立一個好嘅形像出嚟，而唔好比人覺得佢嘅支持者就係一啲低質同唔講道理嘅人。咁樣應該會有效過瘋狂去洗地。

支持柏豪老師

係喎。連登得毒L

係咪同一個人嚟
識fd起佢代言老麥之後只食Mos Burger

有幾多明星會係全方位所有人都係target audience

其實好多男Fans
始終一開始睇造星嘅都係多男人
始終睇住佢哋出道

紅到mj咁先叫紅啦下話
五月天算乜

fans可以剪特輯
有嘅話我會睇
因為我不嬲覺得流行呢啲嘢我可以唔鍾意但唔可以唔瞭解
冇特輯就不了

連登好多姜糖，你小心啲。幫你頂住

咁韓星都有好多人唔中意，係咪淨係啲女女圍威喂而唔係紅？

覺得佢唔型就係過時
巴打你啲思路又幾跳脫

上面仲用韓國個 market 同香港個market 比

金秀賢做戲幾好，樣就見人見智
我係男都覺得佢唔差，但未到好靚仔水平

唔抵得人地有觀眾緣？
有冇料冇用架， 老闆用你先有用， 觀眾就係老闆。

韓信夠叻啦， 項羽就係當佢垃圾。
建議林家謙返大陸賺人仔

知唔知咩叫偶像派
就係企出嚟咩都唔做都可以紅過一啲實力派
全世界娛樂圈都有偶像派 冇咩咁出奇
一個人討喜唔一定係佢有咩叻
可以係性格好 外表好 甚至運氣好

利申唔係話姜濤冇實力，只係佢個定位係偶像，而呢件事係冇問題

呢個有道理啲

認真答 有睇造星1或者多啲有佢嘅綜藝或者訪問都知 其實佢係一個對答怕怕醜醜 唔多流利嘅人 但表演一開始佢一入mode就會好有壓台感 成個人唔同曬 啲小動作 神情 都充滿自信 同平時嘅佢差好遠 我諗好多人都係比佢嘅反差charm到 咁更加上佢又真係咁乖個下 就會令人更加想保護佢 尤其年紀大啲嘅人 所以佢咁多媽媽粉

純碎好奇
你幾多歲

吓，我覺得電子雞賣相搵食冇問題喎
啲人鍾意，覺得好j就買，唔啱就唔買
我冇興趣咪唔follow唔click囉
姜濤而家係大量代言廣告逼人睇喎

點解反而唔會鍾意啲有思想有內涵嘅artist

香港娛樂圈衰落唔代表個市場唔係度
佢算係近幾年樣同才藝都達到正常水平嘅藝人
響冇其他選擇嘅情況下咁唯有比佢食曬成個市 唔係話佢憑乜 而係得佢一個揀得落手

邊有咁啱無何否認有一批人真係會因為佢有份而唔買

唔鍾意你個名，但你講得幾好

支持樓主抵制姜濤

咁嗰班男idol都到年齡夠鐘入伍/女idol會過咗黃金期，會改朝換代都好正常，正常唔算霉嗰班至少捱完7年約先會散嘅，香港唔洗擔心呢個問題

有咩廣告逼人睇阿？我無追姜濤，唔多覺成日見到佢喎。

姜糖成日盲撐

係睇完由路人黑變咗粉絲
加埋d訪問

事關周街都係佢啲廣告牌...應該係majority覺得佢型掛
既然大家都覺得佢型 我覺得麻麻 我估係我跟唔上個潮流

好多人都覺得：佢點解咁紅 佢憑咩 咪又係普通𡃁仔一個
其實姜濤喺好多場合都表達過 佢覺得自己比人捧得太高
而佢都有付出努力去配得上佢而家得到嘅所有，唔係坐享其成

佢紅 唔通要怪佢咩
呢個世界就係唔公平
有好多有才華或者好努力嘅人都被埋沒，或者好遲先出名
咁可以做嘅咪係多啲支持佢地，而唔係去怪責紅到嘅人
所以點解啲人會話運氣係實力嘅一種就係咁解
每個人嘅際遇同埋機緣唔一樣，結果可以好唔同

戴翻個頭盔先我都認同樂壇好多人擁有比姜濤更強嘅實力才華，但姜濤都有落苦功嫁喇希望大家對佢唔好太苛刻啦

你企係2021年，twins實多歌架
出道頭幾年呢？又難聽又無演技

根本用作品量
量化受歡迎程度都冇意思嘅

咩年代？
d ig KOL, youtuber 有咩作品？

受歡迎嗰d咪一樣好吸金

吸引到觀眾/客戶/Fans就會受廣告商歡迎㗎啦

因為好少有咁清澀嘅偶像，係青春同率真

就知道有啲懶曲高和寡嘅人
就算盲撐都要入到口先得，好似龍門咁撚難食就狗也不屌啦
但都仲咁多人屌，即係佢有佢吸引到人嘅地方（平？3.6牛乳蛋？）

建議你聽樂壇新力軍-力臻 fans都係得幾十個

其實咪就係男版twins 打和~~

佢啲fans 年齡層好廣
3到80歲都有

記得之前麻利話依家啲歌手唱歌懶音勁 咬字唔清
班姜糖即刻衝入麻利ig屌佢上埋連登
之後麻利仲開story話學好廣東話

我係男人都中意姜b
完全唔反感

可能你太年輕 係會着重外表個啲多啲

好紅咩

個樣似韓仔，多靚妹仔鐘意姐

我係姐姐

MOMOLAND而家冇人追既

有冇拍拖

有

真係癡撚線
事實佢哋真係好多都含住淡水唱歌
都唔明屌乜撚

六天日本

多c9鐘意就真

姜濤係用成個節目去奉出嚟，唔係啲星探是但喺街搵返嚟嘅一個普通人

分分鐘人地妹妹仔同師奶早幾年仲追緊韓星

真係幾好聽

多數都係媽媽級fans

盲撐未即係無視佢本身實力努力等方面去捧紅一個人，出黎嘅結果就係被過分誇大嘅垃圾
如果真係想香港好應該揾一個實力外型等方面出群嘅人
當然而家就係揾唔到，所以未出現而家嘅盲撐，寧濫勿缺，急於尋覓一個本土香港明星去抵擋大陸文化入侵

同當年羅力威一樣

可能佢都好有思想好有內涵呢

以前啲毒撚覺得佢係天真 乖乖女

諗起有雞又要夾波罅俾你睇又要做女權西

可能全世界嘅人都好有思想同內涵

姜濤由造星1開始已經吸咗唔少粉絲, 而且有唔少係姐姐/媽媽級 佢哋有能力爆買姜濤代言嘅產品
當姜濤喺社交媒體出廣告貼文 佢哋會即刻衝去買 支持偶像
同時, 姜濤好錫粉絲, 粉絲人數有增無減
咁公司知道姜濤代言有一定銷量, 就自然會揾佢做代言
而且最近廣告商都未必敢用cctvb藝人, mirror就做咗tvb藝人嘅代替品
順帶一提, 姜濤吸粉嘅原因, 除咗樣之外, 台風 (造星1)同性格 (謙虛/善良) 都吸引到妹妹/姐姐粉
如果樓主你仲係唔明 建議你睇返造星1/姜濤訪問片段
姜濤出道咗2年作品的確唔多, 但係正如master class最後果句"靜靜看我怎麼突破 假使 你未明白 等我", 相信姜濤會努力改進
希望有一日佢嘅努力會被大部分人認同

要求真係好高
Mirror佢地都講過 要將佢地同舊時啲明星歌手比 真係無得比 舊時個啲無論藝人/大環境都好好多
反而係想大家對佢地唔好反感住 了解下 比機會佢地 聽下睇下佢地既進步

如果30年前既韓國人個個都好似你咁諗，韓國既娛樂文化無可能發展到今時今日咁勁

根本女人同男人一樣鐘意j後生異性
香港老屎忽文化長期逼人睇老男人
港女壓抑咁耐終於有件本土鮮嫩高大靚仔咪跑出囉

平時成日呻靚女多著數easy mode嗰啲見到姜濤紅應該要開心啦

咁呢個圈不嬲都要講運氣
千嬋都紅咗十幾廿年
鳩柏豪咁難聽都開到紅館
周國腎就一直二線

雙層牛肉巨無霸？

詳細唔記得
反正我好記得當時好似話
佢唔需要咬字好清
因為我地姜糖一樣咁鍾意
佢一樣都係咁紅 咁上下

依家睇番 又珍

嗰啲曇花一現+紅歌唔紅人 啲人都冇人鍾意 點同

代言廣告數量同作品數量之間有必然既關係咩

其實都有好多人唔係因為佢外表
係性格而鍾意姜濤
我冇睇造星
開始見到佢d廣告時
都係覺得普通𡃁仔一個

但睇完叱咤
睇過幾個佢的訪問之後開始對佢改觀
開始俾佢性格吸引、欣賞佢

你可以睇吓do姐同佢做嘅訪問

但佢啲fans成日踩舊時啲明星又點睇呢

因為女人同男人一樣有需要
你會唔會問男人點解鐘意大波靚女

近呢兩年成個娛樂圈無生氣,攪娛樂制作/廣告班人為搵食
點都要捧D人出黎先掂,撞岩消費群對CCTVB咁反感viutv乘勢掘起
肥婆再利用資源關鋪天蓋地式力捧,姜濤只係被選中

要咁講既話 咩藝人都會有痴撚線fans架啦就咁針住衰野 講十頁都唔會講得晒

我覺得除左佢吸引到佢d粉絲外
重點佢既粉絲用追韓星果套黎追姜
1. 出錢幫偶像賣廣告 呢一點 香港之前有冇偶像既粉絲會咁做？
2. 姜賣既廣告 佢d粉絲會9沖爆買 香港之前有冇偶像既粉絲會咁做？

所以我覺得 粉絲成就左依家既佢

世界係咁唔公平㗎啦
二世祖一出世就含住金鎖匙出世
突然中六合彩做有錢人
天生係靚仔靚女
事實好多時都係靠運為主，唔憤氣都冇用

講呢句野既人已經唔喺個圈度
俾佢講嗰班仲喺度

可能佢意思係身份係一個歌手 竟然唔係自己嘅作品佔大多數 而係一啲純為揾錢嘅廣告仲多過音樂作品

有演技
佢地d 歌唔難聽只係因為首首k歌
有金牌監制打造 pop到唔撚pop
唱功可以稱得上係香港top 5 難聽

睇到呢到 此post已完

係得義和圑有持續性炸喎

你睇吓AKB嗰類 畢咗業嘅指原莉乃咁多年唱跳都唔得仲要有一排香港好多人話佢嗰樣似李私煙但佢憑個人魅力吸fans課金推到佢做到一姐 AKB以外嘅事業都賺到盆滿缽滿 就知道根本唔需要咩作品就可以紅

本身佢都係走韓星路線

佢特別多其實大家都知 亦知可以去到幾癲 正如到到都有冇禮貌嘅人 咁點解大家特別憎大陸人一樣

姜濤紅唔紅，香港樂壇都唔會有咩希望
依家只係多返少少人追本土明星
唔代表成個樂壇返緊黎

Twins 啲歌唔難聽都講得出
樓豬真係衰撚過雙重標準

我當大家唱歌難聽
姜b 跳舞都好睇過濕鳩twins 啦

可以咁講 但義和團呢個例子只係十分十分表面 其實好多韓團仲係keep到七年以上繼續續約 而且仲有大把死忠男idol退伍又係另一個開始，199x年出道嗰啲經典一代韓團都仲喺到 只不過係分散喺唔同方面發展只不過係冇咁多新碟嘅活動 交個壇畀新人發展

點解你會覺得有新作品先可以吸引到新粉？
唔比未認識佢嘅人睇返以前嘅表演/音樂作品, 因而做佢fans

娛樂都係想開心放鬆吓啫, 吓吓講思想內涵咪辛苦自己

佢地又會講返
30年前紅到去日本添呀！睇下而家！

姜濤3到80歲都岩
仲有小學生fans覺得Mirror勁過BTS

呢啲喺連登有咩好執著
連登仔鍾意既就算點上去奶都話人地係暗黃，有苦衷架啦除非做到陳奕迅撐新疆棉嗰個level
同埋講到啲歌手上cctvb就係奶共撐暴政咁，一話林家謙都有上，你地就個個扮睇唔到

少年都冇晒鐵粉啦

少時

一個作品先可以配有返一個廣告？
咁講法Eason都搞唔掂啦下話

樂壇冇架啦又冇人課金d公司又散修修唔團結搞好個樂壇
at least有人追返香港明星仲要追到咁癲係一件好事
姜濤成功之後可能會爆一堆明星出黎
到時其他野就會慢慢變架啦

最緊要係好過d人去追韓星追支那個d呀

個人感受呢啲無得比較
我身邊既mirror fans全部都好理性 包括連登呢邊個啲 都係好focus喺support自己偶像 好少會屌其他藝人
我所知姜濤fans癲係癲在會私追 但呢樣野其實影響唔到普通路人
其實只想重申返 真係唔需要去比較以前點點點 以前啲藝人點點點 以前啲fans點點點 以前啲廣告點點點
時代變得太快 人既取態都變得好快
邊個夠紅 自然多新聞報 自然多人識 自然多廣告商
啲kol都係咁咋嘛

仲有我琴晚先畀kpop post班人屌完嚟

唔代表人地有講錯
真係一堆感情用事既廢物

萬丈光芒不一樣 硬糖少女303

懷疑佢根本twins 打手
我諗話佢地唱歌唔難聽應該得死忠講得出
標準咁低

因為佢外型唔差又夠乖仔，才藝又見得人，亦好努力

利申 非姜糖 有睇造星1

今次係反咗先所以最近越來越紅
而家連登轉咗撐緊姜b所以佢應該3年內收皮
然後過多排開始懷念

其實佢行緊日系路線喎，團體另一個先至係行韓國路線，係咪搞錯咗啲咩呢

有冇睇造星
人哋都好有思想，好熱血咁追夢
做下功課啦

其實我自己個人最中意佢造星1決賽超級冠軍呢段, 係feel到好壓台有霸氣

佢第一次演唱會跳唱出道作一號種籽呢段都好睇

最後私心推介呢首我最中意嘅一天多一點, 可惜呢首冇乜人提

利申: 男fans, 由造星1第一次表演已經覺得佢掂會攞冠軍

至少以前對明星嘅定義真係咁

其實佢fans啲留言真係好倒米

佢仲要人品好好
由10:45開始聽，佢有幫姜濤平反

嗰時我都有份屌姜濤點拎到個獎
對佢係有偏見
（雖然知個獎係贏fans base)

依家聽完小肥版再去聽番姜濤版先知佢真係值，香港好耐冇輕快又甜既愛情歌。多數慘情

證明育成系係件好玩既事

如果行實力派路線既就話係咁計啫

憑佢有市場囉，作為一個新人佢嘅身價比其他前輩低好多，但係佢嘅知名度就非常之高，換句說話講搵佢賣廣告係好抵，你係廣告商你揀佢定揀啲老屎忽？廣告多就會更加多人識，然後你就會感覺佢人氣更加高，好合理姐

又咁講
佢控制唔到架自己點紅喎佢之前個訪問都話驚拎叱吒男歌手，俾人鬧(咁上下嘅內容，有錯勿屌) 佢今日咁好大程度係班fans捧出黎

而對於佢班fans佢正正有一種非fans理解唔到嘅吸引力、魅力，再討論返又會變返一個loop冇結論

拿，利伸返唔係姜粉，只係近排留意多左Mirror對佢變得冇咁反感

而家再開演員會有1萬人都偷笑啦下話

憑佢賣咩廣告 粉絲都爆買
之前睇訪問佢d粉絲
講到佢賣咩廣告 就要買到果件野斷貨

樓主睇完可能會明少少

依排睇左考有feel覺得佢幾cute

如果而家再開演唱會有一萬人入埸都偷笑啦

韓星歌影視都有野比人睇
姜狗淨係一味sell純情之外仲有冇？

韓星紅到去歐美你唔撚講？姜狗紅到出香港咪唔係圍威喂囉

佢偶像係小豬, 根本佢係學台灣路線亦都所以佢普通話咁好

你點知道人哋有幾努力
你係咪就係姜糖？

呢個pin，姜濤真係冇乜扣分位，好在之前對fans講狠話嗰次佢好小心處理，唔係分分鐘啲瘋狂fans變haters

係
所以係好難有一個結論，只可以話對於佢班fans有一種獨有魅力

睇佢造星第一季唱啲抖音歌同佢老母啲口音就知佢出身係純種大陸仔 如今已經係香港最紅嘅人

真

依家聽到so I say I love you 會諗起Jeannie

係 佢自己都好驚比捧得太高

以才華談吐，同認受性黎講香港係出咗個出到國際嘅人，但香港呢個舞台太細，唯一令佢再發光嘅地方就係去奶共，真係好可惜，如果唔係身為香港人都好自豪可以出到咁嘅一個巨星。 如果你知我講邊個嘅話

利申：工作關係同佢work過，未見過一個星咁好禮貌毫無架子。

就算人哋係小丑而家都係全香港最紅嗰個，唔似得連登仔淨係可以喺部電腦後邊攻擊人哋

肥仔都好好笑

今晚個集比一姐騎住咁濟

此post已完

啲人鍾意食屎

唔難聽已經可以收皮真係冇聽過live
仲要有演技 你係咪10後？

新移民有啲都會學返香港本土文化既

成段大致上都同意, 除咗周國賢嗰句 佢啲live咁撚屎有二線已經算係咁

唔係講笑 外人就咁睇佢哋可能會覺得佢哋已經過氣 雖然我都唔係fans 但佢哋如果重組開concert係一定會爆啲fans望佢哋出新歌都已經頸都長 有親少少消息都好期待開concert應該會更興奮 始終少時係神枱中嘅神枱級 係其他女團比唔上嘅嗰種level嚟

下我比錢撐李榮浩老師嫁喎

唔好開佢其他啲片嚟睇
會停唔到

周杰倫都含撚咁唱咗廿年啦 咪一樣咁紅

其實佢哋啱啱出道嘅時候都大把人講過一樣嘅說話，但係依家香港有邊個紅過佢哋？

冇計係mirror入面個樣順眼，雖然實力一般都多人中意。其他人冇咁好樣就實力搭救，但都冇佢咁紅

樓主好大膽 邱子文第一偉人都敢屌

其實佢行緊日系風格囉唔知點解你哋個個都話佢抄韓國

未必完全假但肯定唔係真囉
佢／佢經理人都一定知道佢需要維持一個點樣嘅形象、點樣嘅對答去迎合佢目前嘅fans，將你哋想睇嘅性格放大咁表現出嚟
如果覺得明星表裡如一，睇完明星嘅綜藝節目、訪問就覺得自己可以瞭解到一個人嘅真實性格，我覺得係你太天真

可唔可以飛走poki

本身存在偏見點討論

咪白痴, 少時啲fans個個大哂搵到錢, 佢地而家開演唱會啲飛應該仲難搶過以前

我就覺得難d啦 而家仲聽少時比人笑死啦

做星嘅時候啲評審已經講過啦，佢嘅賣點就係靚仔行騎呢路線，如果你睇過佢主持啲節目你就會明白

啱呀

成班一味情緒勒索跟風盲推條傻仔

做嘅嘢根本同以前一樣 咪又係無視緊成個樂壇 推啲垃圾偶像出嚟

呢班人最撚虛偽

口講支持娛樂圈進步 做嘅嘢就係支持返同胡鴻鈞鄭俊弘同類嘅姜狗做歌「星」

本身已經覺得Error好笑
之前睇膠戰覺得Edan同其他膠人個互動都好正
而家估唔到Mirror綜藝都幾好睇之前冇睇過Mirror Go

摸象

咁只能話佢做得成功囉

我覺得你太現實添呀咁都有得拗

有錢比佢賺點會揀唔賺
況且, 佢要有錢有budget, 先可以做到更好嘅作品

現實唔等於連登 eason雖然奶
不過eason開到十萬人演唱會嫁
姜b得鬼咩

有邊個明星唔係咁賺錢

拎咩演唱會做標準
依家都唔比咁多人入去

咁當佢係偶像派囉

咪就係囉 人地斯文靚仔 唱得跳得
係女都濕晒啦

真，就算又有班衝出黎話「實有人教佢啦~」
咁又點出到黎個結果、show到出黎嘅就係佢handle得好

符合連登啊 逢紅必反

姜b 10萬人演唱會 我覺得冇難道
呢個月TVB咁幫佢宣傳

聽歌就另計啦 始終好耐冇出歌 聽得都係舊歌難免其他人會有奇異目光但真係一代經典嚟出新歌嘅就算唔係fans都會聽 其他女團唔敢講 但少時嘅話國民度真係好高 真係會爆場㗎

唔使憑咩架 有觀眾緣都係實力既一種
佢咁多廣告搵佢囉 吹咩

開心大發現啊
睇過08年閃卡既香港人都一早知呢樣嘢

咪係囉樓主問人憑咩紅，咪憑高大靚仔後生囉無討論價值

天琦都係大陸出世

So I say I love you 只有愛恆久不枯
D女聽到出晒水
30-50歲個D女童年過慣左香港大時代花花世界,而家人到中年發現愛情又無,又要陪個無用老公涯,經濟問題解決唔到,但係姜濤可以比到佢地假愛情感覺
20歲以下個D女未見過世面,見人靚仔又乖,就幻想自己有個乖乖男朋友
講到尾姜濤就係好似白雪公主之類既童話故事,比D港女去逃避現實

你知唔知華語得好少人開到十萬

真
一開演唱會班友咪搶
姜濤學Eason開一樣場數睇下點

以前係經典 韓國粉出名貪新忘舊呢

其實偶像呢樣嘢不嬲都係咁㗎啦，你睇日本韓國全部都係感覺，如果唔係點解要分偶像派同實力派姐？更何況佢哋由出道到而家keep住都係進步緊，咁至少證明佢哋冇因為偶像嘅身份就放棄咗實力嘅部份，純粹係佢哋未夠好姐，係咪吓吓都要大師吸入實力先至有資格紅？ 紅根本就同實力無必然關係

佢冇難道

除左1個，香港冇10萬個座位既場地

你拎周杰倫比，會唔會覺得唔好意思

周啲歌剩播冇人聲都贏9條街啦，仲要識自作自彈自唱

仲有好多水軍

去鳥巢開咪得

twins 啲演技係。。。。。扮純情？ 內裡open

係你自己講到全部人都係target audience先可以叫紅，唔係就圍威喂呀
睇唔到自己講過乜？
用返你之前喺第2個post講過嗰個香港嘅rapper忽然喺台灣爆紅個例子，香港都少target audience啦，咁佢係咪唔紅呀

而事實Mirror成員又唔見個個可以“畀人教”得咁好，AK就係好例子，隔籬組Poki都係

所以咪話少時同另外嘅團唔同
（起完你底 feel到你煩膠 唔想再拗落去喇我）

哥哥vs撚伯
四大天王都係target唔同觀眾啦
著重唱功既張學友fans會唔會睇得起郭富城既歌喉先

jj都唔夠膽開十萬

有冇覺得咁樣問顯得你自己好弱智
首先作品數量同紅唔紅根本無關係
好似以前psy 一首gangnam style夠佢紅到全世界都識
姜濤優勝嘅地方你覺得只係”唔錯” 但好多人覺得係好”吸引”
咁已經夠啦

咁老實講呀
姜b 依家先出道3年
你咁比都好唔公平
Eason頭3年都未必有十萬人演唱會啦

老實我覺得姜b做唔到 但年代都唔同啦
Eason 學友年代係反攻東南亞 依家香港文化人地仲停留係張國榮 成龍道
咁比公平咩

究竟你有幾憎而家多人識左嘅藝人
之前Viu個post又喺到屌Viu，而家又係咁屌姜濤
定純粹反Viu咋

知唔知明星有分偶像派同實力派

好多hit歌

我中立分析煩咩膠
exo以前就天圑
冇左吳老師就冇晒人氣

某程度上係睇既人想俾佢呃姐,老實講我完全無立埸
睇佢感覺就似當日吳業坤扮懵扮傻扮純情一9樣

講完閃,有無掩護

人唔笑

狗都吠

唱歌都算

演技？

一個扮未結婚

一個扮純情

又真係扮得幾好

佢好在係有自知之明 知道自己暫時都唔夠好 算係努力去做

當我冇問過啦，起一起你底，原來成個attention seeker咁撚樣，乜都屌

小學生覺得

打橫黎講
韓風吹左咁多年先吹得起 仲要有財有勢
盲踩都用下腦啦

過譽就一定係，但絕非一文不值
人哋造星一嗰陣外型討好進步又快
人氣同埋表演水平都係當時第一
當然你可以話造星一最有實力一定係肥仔
不過當時最吸引到班fans嘅確實係姜濤贏晒
至於佢夠唔夠班攞最喜愛金曲我覺得係唔夠

娛樂圈有思想有內涵既多唔多過10個

完全係心聲

呢幾排連登啲風向都搞到我反思緊係咪自己反社會

原來真係有人同我一樣咁諗

好想回應你再多啲嘢 但發覺真係冇乜嘢補充

唯一想講嘅就係根本而家大家俾人帶緊風向

佢係有知名度 有死忠 但唔代表認受性高

純粹係有一班師奶好團結咁樣搞大佢

話佢韓星又唔係 又要用返香港人狹窄嘅眼光去評價佢 香港人淨係識「紅」「明星」呢啲字㗎啦 又見到佢有知名度 咪直接覺得佢等於紅嘅明星囉

但問心 影響力夠當年林峯大？

同埋作為男人我可以答你 條友真係好撚嘔心

你話如果佢做到JB fuckboy / 韓星浪漫咁溝女 我冇嘢講

但條友係21歲sell純情處男一個所謂嘅明星嘅賣點就係對答得睇jm9...根本班打手要撐佢咩理由都可以講㗎啦
但事實嘅係大眾真係睇得佢開心咩？佢真係娛樂到大部份？
其實我原本覺得佢有佢玩 班師奶有自己捽碟 咪當佢就好似tf boys嗰啲咁樣 你捽撚到去外太空我都唔撚理

但你搞鳩叱咤 劣幣驅逐良幣 就令我好撚反感 香港娛樂圈根本冇變過 甚至係做緊同一樣野 一味推自己想睇到嘅人出嚟 再合理化自己 甚至美化自己所做嘅行為係幫緊新一代

其實講到尾有一半嘔心嘅係班fans 民智低 搞不清楚娛樂 野蠻

就算已經冇以前追得咁癲，都會因為係回憶而去睇以前追個韓團追得好癲，去晒咁多場con，一個月見十幾次，就算而家已經淡左(一半入伍)，佢地之後黎香港都一定會睇

樓主係咪驚班連燈仔燈死姜濤先出來平衡下

大陸大把 李榮浩老師已經係
結他 bass 都好拿勁

真又好假又好
佢喺鏡頭前做到令到其他人鐘意咪成功

Paco:一個人紅，咁所有問題都唔係問題，一個人唔紅，咁所有嘢都係問題

佢係知名五毛黎
同埋成鳩日Gem老師咁

無睇造星一，最初佢正式出道覺得呢種小白臉好柒
係睇造星二先見到佢表演幾有台型
睇返個背景都幾underdog幾勵志

由俾人恰既肥仔毒撚而且唔靚仔
努力減肥打扮同埋參加比賽揾機會
最後贏到又紅到仲要難得唔會大牌串柒柒
啲歌都又幾正能量

唱得好過姜濤既人YouTube都大把
但俾你唱到曉飛，都唔代表吸到fans
而家觀眾係鍾意見證偶像一步一步成長
而唔係柒台tvb咁無端端揾十幾個𡃁仔出嚟棒就造到星

fans呢種生物就係會盲撐自己偶像

gem老師係勁
睇好佢有日開到十萬人演唱會
指標性來

如果啲電子雞有本事又夠膽嘅佢都可以大量買廣告逼你睇㗎

但佢有份助長班fans嘅行為

既然佢都識講佢係別人嘅榜樣

唔該真係唔好再sell純情 搵返自己嘅魅力 娛樂大眾

至少到呢一刻我都見唔到

韓國藝人大部分都有實力

又拗返叱吒
我最喜愛 我唔通唔投我最鍾意個個
如果要個個投票既人都理性分析邊個唱得最好 發展最全面 性格又好既 咁拎個個應該係哥哥？

慳啲啦 識唔識架 條友走左之後連續拎左幾年大賞，年年過百萬唱片預售，跑一二三仲喺度嗰陣都冇咁多
有時都唔知你真心定假膠

現實世界既男人講呢句最無說服力

呢班先係應該紅嘅人

你覺得有幾多藝人係完全100%表達自我俾你睇曬
佢個形象、俾人個感覺出到黎係得體、純真，已經吸引到好多人

睇完你段野，覺得樓主你天真左啲

鍾意既人會將優點放大十倍
憎佢既人就將佢缺點放大十倍

衝到國際又點叫圍威喂姜狗衝到未？衝到我咪收皮囉

明明咁多與眾不同既地方，係要有班人針住佢咬字不清呢個位黎屌

我都覺得要比時間佢成長，至少過去呢幾年佢係有繼續努力而唔係故步自封，佢本身把聲辨識度好高，呢啲先天條件先係最難得，唱功可以練

姜濤造星時得19歲
真係一個入世未深的學生

如果一直可以咁完美扮到咁純真
咁姜濤演戲細胞都好犀利 可以掩飾得咁好

有d嘢用文字真係解釋唔到俾你聽
你想明白點解佢吸引到咁多人
你可以睇返佢d訪問片

陳志雲、do姐訪問佢嗰d
d訪問唔怕悶
真誠又好笑的

Do姐都好錫姜濤
咁你諗吓佢娛樂圈打滾咁耐
見過咁多人
點解都會被姜濤吸引到

一開始姐 之後冇啦 呢樣直頭變左特色

3年就想人衝出國際
你應該要捧Celine 妹妹

剩係而家連登都好多
不過通常講得既都係單春粉

當然前提係個殼好睇 但佢嘅性格同努力先係最吸引 同埋好有台風 不過都係見仁見智
你真係有心想知的話 建議你去睇吓全民造星 佢比起出道嗰陣已經進步咗好多

講真玩呢啲人情牌要還 除非佢未來10年一條女都唔食
如果唔係佢食一個 就少一半fans

冇左吳老師鹿老師 exo起中國跌晒人氣啦

三張

唔知有乜撚野好拗我最喜愛就係睇fanbase架啦，古天樂都拎過啦，有咩夠唔夠格

其實都幾矛盾 #1先話完姜濤毫無演技
佢真係扮純情扮到咁撚出色佢啲戲就唔會咁屎啦

造星一 佢一完場我已覺呢條友掂

講真 真係有料嘅話 王+2 兩年都夠

冇鍾意
我鍾意黃子華個類
只係覺得新一代黎講真係唔錯同幾靚仔
冇乜深入認識

冇睇過造星 但一開始好撚憎佢

咁周杰倫識唔識跳舞？

口味嘅嘢 樓主理撚得人姐，一嘢ban埋去話有懶音，我話周董都有懶音 你又話無得比

咁你知唔知周杰倫出道個陣都係比人嫌棄
嫌含撚唱歌，嫌啲歌唔知做乜鳩
最後咪一樣紅到

我知無得比，廿年同兩年點比
樓主同你咪同當年ban周杰倫啲人一樣

將個topic改做bts blackpink 都一樣㗎
總有人中意 有啲樓主唔明
但係咁樣問無意思㗎嘛

仲要樓主覺得twins唱歌好聽又好戲，點討論

其實你係咪有精神病俾人屌左咁多次老師都仲鍥而不捨

造星2既佢都幾好，雖然麻麻表演，但係feel好努力，俾我感覺佢真係搏盡去做

認同.
最近多佢d post睇到煩。
上面果位講得好好

勁多DJ同前輩都幫佢平反或者讚佢
（森美，林狗同小儀等等，do姐都好鍾意佢）
周慧敏係佢全民造星拎獎之後，訪問都有講佢台上d動作同表情係響仲係肥仔個陣已經睇偶像d片學習（大概咁嘅意思，佢本人都有講）仲有監制，唱歌老師好多都讚佢勤力同謙虛
Kenny最近都出片話好鍾意佢,讚佢謙虛同善良
（佢哋之前一齊做饑饉之星識）
仲有好多前輩
我覺得咁多人讚佢（唔係同公司）呢個人人格一定唔會差得去邊

連登捧殺

王嘉爾咪又係吹大

大陸最紅係 李榮浩 周深 易烊老師

幾時有王嘉爾份？到張藝興都未到佢啦

我

先唔講啲智障劇情，佢好好戲

推落下一頁

唔洗你話紅唔紅 市場話左比大家知佢好紅
幾十個牌子搵佢賣廣告 連大brand 卡地亞、YSL都搵佢 吸金力極強 就算佢係花樽 佢個價值高到你想像唔到

你睇完造星一先評論啦 姜濤冇料就唔會咁多人迷 淨喺論台風都好過而家好多明星

大佬呀，每個所謂藝人都有自己sell嘅野，而每個追佢地嘅fans俾佢地吸引嘅位都唔同，例如對我黎講Error吸引地方係肥仔係敏捷肥仔、193係騎呢搞笑嘅表現、Dee係轉數反應、pk未諗到

咁對於部份fans佢純情係selling point有咩問題？正如上面都有人講，中意學友都未必接受到郭富城啲快歌，咁係咪唔值得紅？

而且有冇諗過係你自己太stereotype、係你自己太反社會？只係一味依照自己固有印象去judge任何野，而唔會喺新角度諗下，乜撚都屌(你睇下自己啲post)

時代會變，男一定係sell剛強嘅image？女子mma選手就冇佢嘅魅力？

屌，你係咪讀寫障礙呀
係咪全世界都係target audience呀
答啦

因為香港好渴呢類非紅台cctvb關係既後生偶像
香港其實係好有市場
只不過俾班奶共老屎忽同維穩台把持左幾十年
令d觀眾走晒去睇外國野

你而家一有個咁既後生偶像橫空世
d fo咪落晒佢度

事實證明 冇後台冇公司 幾勁幾有實力都唔會紅

靚仔嘅定義

佢香港出世，父母先係新移民
不過佢媽媽其實幾好教養
不過佢好似已經冇玩抖音好耐
唔好話香港新個批，日本d後生仔都有玩，最緊要係佢拎獎係多謝大家支持香港音樂，咁已經好好啦

同坤狗比邊個實力勁d？

咁果條友問而家香港有邊個紅得過佢地咁大口氣呀ma
咁咪講有邊個囉
而家講完又搬龍門戴頭盔話出道得果三年
笑撚死

其實講咁多做乜?
因為連登反咪越反越紅囉,定律既野無得解

公道講，實力可能係坤狗

嗱，個人感覺炸

單論唱慢歌，應該係坤

咁周杰倫把聲真係冇乜特別
但啲歌真係好聽

咪係囉
人地啲fans肯洗錢撐自己偶像，啲brand睇到自然就想搵佢代言埋一份架啦
好過某啲人以為自己剩係俾spotify幾十蚊月費聽歌就叫撐先啦，啲歌手都唔知分唔分到一毫子

佢的確係俾到人一種純既感覺
唔係呢幾十年你睇佢個樣就知係死mk一個，啪丸屌女果隻，最少形象係做到

佢親身示範比防暴狗問候添

聲底一定係坤

我反而覺得有問題嘅係班fans多啲

太野蠻

同埋唔該唔好再騎劫香港樂壇

有一如果香港藝術博覽展找過我最喜愛男畫家 姜濤交張白紙出嚟 啲人投爆佢 又話要尊重賽果？

屌咁講撚晒啦 直接封佢做皇帝好唔好？

同埋講真 我覺得其他有才華嘅歌手唔紅唔緊要 但唔好逼人食屎

係咪唔會有機會拍有感情線既戲
呢啲fans斷自己偶像米路

綜合曲詞同mv，Master Class係首好作品

其實就算 蒙着嘴 都唔係好易唱

加埋出神入化既扮棋術 應該贏硬

K-pop = 有taste?
根本你就純粹唔尊重人地嗜好。

其實姜濤最大嘅問題係冇嘢俾人睇到

周柏豪公認靚仔

但姜濤個樣評價好極端

搞鳩叱吒個part同意，有更多有實力有心嘅歌手值得更多肯定

其實呢首唔係愛情歌

在生日這天，姜濤推出第4首個人單曲《蒙著嘴說愛你》，希望為香港人帶來正能量，「歌詞鼓勵大家即使戴口罩都可將想講的講出來，最想表達遇到甚麼困難都應該堅持落去，冇咩係解決唔到，包括呢個疫情。」

實力一定係坤狗

沒有暴徒只有姜濤

近幾年最紅果班香港藝人都係大陸出世啦
其實大陸出世都冇咩問題啦
張敬軒, gem, 林峰咪又係大陸出世

咁你咪呼籲鄉親父老姨媽姑媽叔伯好友投你支持個個囉
全投票既獎根本就係鬥人氣

嗱真係客觀講

真心好難聽第一句已經覺得唔啱feel...

好過韓國班妖怪同台灣d騎呢蘇

你都識講係最喜愛 即係鬥fan base
古天樂都拎過有乜好講

agger
就算係普通人都唔會無時無刻表達最真嗰面出來啦

同樓豬有一樣嘅感受

唔啱音就話啫
唔啱feel咁係你問題喎

反而覺得姜濤個底唔算靚仔
係識靠髮型修飾同打扮
同埋條友肥底要keep住節食同運動

我上年頭仲成日話佢有鄉音

睇完d綜藝追返造星一就好中意佢

我覺得佢外形同韓仔差唔多

仲嘈緊叱咤個我最喜愛都痴撚線
投票係咁玩架啦

唔啱音嘅話佢要跳樓死啦 咁多人同佢tune
仲有呢隻姜狗打手煩撚夠未
唔啱feel都要俾你咬

憑你個post有7千幾負評就知佢咩料啦

起碼五官端正
韓國個班雙目無神個咀又唔知想點
eg來自星星的你條木嘴

其實你同藍絲有咩分別

蛇齋餅糭 唔好嬲啊投票係咁玩㗎啦

人哋係投票選出嚟，呢點森美都有講（平反）
宜家係fans多就有機會拎，唔係選緊「最有實力男歌手」舉個可能過咗時嘅例子，就好似實力派如平井堅,宇多田光d歌迷屌鳩嵐吖或者J家同AKB果d偶像派點解受歡迎同有奬拎一樣
係咪香港樂壇就容不下實力派同偶像派共存？
咁以後淨係棒實力派得啦？

新個班所謂明星只係包裝得好，同埋食住本土個朵

基本上當初轉任何一個識唱歌嘅靚仔都一樣會紅

鳩柏豪淨係個死人髮型已經柒撚到仆街啦

重點係無咩人好得過佢, 紅得過佢,
你睇無記班小丑, 有邊個拎得上大台面?
真心忍唔住問, 無記有邊個係得?

佢嘈緊畫家呀自己講個奇怪比如
然後話 屌 咁講撚哂啦自己同自己嘈交

我咁睇，預其聽Koop偶像組合，如果本地有隊好既多人鐘意佢都好既，雖然我都唔鐘意聽同睇佢地，好似上面有人咁講，我地唔係target audience，本身kpop都無咩聽要接受而家有一個咁既偶像派流行文化，唔係就變廢中

乜撚嘢叫搞鳩叱咤啫, 個獎擺明係靠投票佢班fans肯出盡力投票有乜問題

吓你係咪掉轉左
區選黃絲大勝啲藍絲喺到哭喪 輸打贏要

教人進退應對有問題咩
同髮型化妝服裝嗰啲一樣啫，包裝一部分

睇唔明兩者有咩相同
依家姜濤有比蛇齋餅糭啲本身唔會投票/無preference既人？

如果樓主聽完live 都覺得唔難聽嘅話
建議樓主去驗下耳

又唔係拎男金銀銅咁都有得講

咪同男人睇av一樣囉

冇錯
就係食著「本土」依樣嘢

以前全香港既中小學幼稚園學生都分開做阿sa派同阿嬌派啦
咁佢哋兩個邊個先係圍威喂，邊個先係稱唔上紅既明星

大陸仔同韓國人個樣緊係唔同啦
加上你見識少

你連件加拿大砲王都叫做老師，係咪即係侮辱緊你最鍾意嗰個咩李榮浩老師

拿，你盲反撚咋

我反而想知做乜突然近呢一兩個月紅撚到咁
突然彈起彈撚到上太空咁滯

唔好再問喇，佢答唔到架

有tvb加乘姐
不過以連登仔性格好快又會反

有啲人會話都唔係佢真性情

唔會說服你改變你既睇法
希望你比多幾錢力支持同宣傳個d你覺得更有實力既人

因為陰啲陰啲咁黃 同反tvb

基本上佢地嘅實力係唔值得咁紅

依家既香港樂壇咪就係咁囉
但係佢哋又要全部實力派又要屌樂壇一潭死水

用心良苦

因為TVB on9. 佢又食著本土個朵.
夾起埋個風向咪上太空

香港仲有好多實力新人
殭逃不了

認真，我真係呢個月先聽過佢個名同埋知佢咩樣

想當年周杰倫咪又係俾人話佢咬字唔正

.

差好遠wo師兄
周杰倫精通樂器樂理，自彈自唱，仲要以前d歌有自己風格首首都破格

其實你唔肯接受新事物
睇都唔睇就話00後垃圾
同tvb啲廢老思維一樣攬住以前啲偶像過世囉

利申本身好耐無追hk歌
但係了解完之後覺得姜濤班後生仔好可愛

咁化妝師呢啲直頭係罪大惡極啦

我當由播冬日戀曲開始計，韓風吹左4,5年左右已經吹到成個亞洲有人追同識
你覺得姜濤／Mirror吹多2年可唔可以紅到去大陸台灣日本？

其實你同藍絲有咩分別
唔接受投票結果

懷疑佢心理變態，真係有親姜濤啲post都見到佢盲反

天時地利人和，娛樂圈運氣緊要過一切，唔可以完全理性分析，所以啲明星先要去拜乜拜物。例如如果唔係近年反cctvb，佢一定唔會咁紅

不過好憎啲人成日一講佢就借啲意踩kpop，人哋紅到出嚟嗰啲，真係跳唱都好有水準，訓練有素。話kpop idol差過姜濤，只係顯示緊自己幾無知

Twins唔係花瓶咩
賞心悅目就得㗎啦

係有親Viu

你唔好話八十年代啲人求其打份寫字樓工都俾到首期，點解依家又唔得

踩一捧一真係好on9

viu都有職業haters

酸撚到

李榮浩，周深，易烊老師係歐美有冇人識？

點解你要咁on9啫，
你想點啫

一定係你見識最多啦
咁得閒追星

真人地韓國搞得咁勁都係兩者並存，當然唔少得仲有韓劇幫手，但好多當地實力派(ailee, akmu) 唔多唔少都係因為有偶像派既加持先會令咁多海外既人開始留意。兩者並存根本冇問題成日話樂壇已死，但自己容不下唔同類型既音樂同歌手。希望呢班人可以好落力支持佢地覺得有實力，值得紅既歌手，唔好一味問人地點解咁紅（問人地點解贏左個靠投票既獎，但自己又冇投票俾自己最喜愛既歌手）

阿sa ok
Gil 真心垃圾

其實以前既明星包裝仲勁過依家好多倍

仲撚衰

你不了 who fucking cares
好明顯佢係大勢所趨

其實twice都會走音，少女時代都有假唱出醜，男團都一堆有不同嘅無料之處。

挑剔好易，厚古薄今好易。

認真答你你可參考AKB48，以前最紅時都好多女又醜又廢，但超紅，因為佢地模式係「見證成長」，好似Mirror/姜濤咁。要多謝viu同TG群組同連登，全民真造星，見證成長。

姜濤唱歌我覺得唔差，聲有辨識度，但上限唔高，聲唔係又清又靚果種。但姜濤有冇特質呢？有，佢性格係幾特別，真係幾簡單幾細路仔，睇佢多年來每次對答就知，Dodo、陳志雲、梁祖堯全部都同樣講佢份人真同傻，完全唔似正常藝人咁識講野講正正常常，其實難得嘅。

同埋最緊要係，佢真係拉返好多無再關心本地音樂嘅70後80後返黎，亦令唔少迷內地迷韓國男團女團嘅細路聽返本地歌，呢樣點都要撐。

同港男嫌港女唔識嗲條仔一樣
其實港女都會嫌另一半唔識氹女

以前連呢個「多師奶多妹妹仔多後生仔女支持但你不了」嘅選擇都不存在

That’s the problem.

如果傾向反感、批評而非接納同理解同欣賞，好易一直「不了」，然後我地「不了」香港新人時新一代就去迷我地更加「不了」嘅內地什麼練習生

又係「不接受新事物」論
但樓主係質疑緊姜嘅才華喎
一係你說服樓主姜點樣有才囉

因為夠藍 好多人鐘意

agger

因為「紅到咁」同「才華」無講以前（twins？）定外地（twice？少時？都有haters大把野笑佢地無料），都唔係必要條件。講才華，呢條提問同樣適用於twice 少時 twins anglebaby 甚至都紅過下嘅馮盈盈添，JB都講得架。但咁就無意思了，都無攻擊力了。

如果咁堅持要求才華洋溢，講真姜當然唔係sell才華技藝，但至少叱咤果晚人人炒車時佢算係安全駕駛嘅少數司機之一囉⋯⋯

我知

舊年4月行過cwb 成個cwb都係佢
心諗Cls
今年已經好期待月尾嘅cwb

所以我真心堅持冇人會睇咗佢啲訪問之後依然唔鍾意佢

大陸練習生當然更加不了
而支持本地絕對係好事，但真係唔係佢囉
周國賢 AGA Gin Lee 林家謙呢幾位已經值得擁有更多更好

錢做怪，真係好可惜，對上一個出到國際仲未死嘅得番成龍。

其實 都支持 大體上係無衝突
文雖然永無第一
但傾向咁樣「為實力派不值」係死硬
因為曲高難免和寡

kolor我地都多人鍾意，rubberband都好嘅，但因此而踩Dear jane K歌無撚聊嘅話唔會幫到香港樂壇，亦無必要搞到「欣賞實力派歌迷」同「垃圾偶像派腦殘粉」咁樣對立

睇下樓主認唔認同囉
我就唔反姜嘅

真，同意。姜濤個人嘅性格係 真真地 而令人欣賞。

例如佢 真貪食，食到真係肥左脹左。例如佢真心想退休同計劃緊退休。

係
對唔住
你提醒咗我，Kolor又係一個可惜嘅好例子，頭先唔記得講

一天多一點
想聽live

1) 香港演藝圈早發展過韓國幾十年，詳情可睇韓國人當年點追張國榮，黎明
2) 香港係國際大都會，亞洲唯一金融中心，韓國韓戰後係全球倒數窮國之一
3) 全球識中文既人口係識韓文（已經計埋北韓封閉果2500萬人）既人口18倍，如果只計廣東人亦超過一億人，多過識韓文既8500萬人
4) 大陸有限韓令，日本對韓國有貿易限制，台灣亦一向反韓但對香港人冇反感
5) 地理兼人口學，東南亞佔華人比率遠高於當地韓裔，而香港人種地理亦比韓國更相近東南亞各國
6) 大陸有無限資金（人材）支持本地製作，數下有幾多中資企業係香港做生意

諗到多啲再講

要比優勢，香港人多過韓國人唔少啦
韓國數黎數去都係話有政府支持，但實際作用只係推動多啲年青人就業多過推出
就好似果幾間大公司都係自己培養到藝人捧紅左，先可以愈搞愈大，推出海外再繼續紅，呢啲政府點幫

因為佢幾靚仔 幾謙虛
再加上 啲人一直覺得佢不斷進步緊
亦都有好多人好期待佢嘅進步

所以就咁多人鐘意。

坦白講 佢紅唔係因為有咩才華 只係因為覺得佢不斷進步緊
我諗都關佢因為係全民造星嘅比賽出名 所以先可以靠 努力 令到人鐘意佢。

咁嗰個真係型

其實係第一屆真人選秀 第一屆全民造星
+ 連登日日狂爆post + TG群組 嘅集體功勞

好多人睇住佢一步步行，睇住佢嘅性格係點，仲要第一屆。

第二屆參加佢就收皮喇。

睇睇第一屆超級星光大道，林宥嘉、楊宗緯、蕭敬騰等等，之後幾屆都有真心勁嘅人架，但紅就一直紅呢幾個。亞洲星光大道，陳蕾點努力，都係羅力威最多人識，因為佢第一屆比賽期間出位好多。無線星光幫都係，第一屆多人識多人記得。

姜濤紅，係紅在天時人和，人人睇住佢，有加成嘅。

唔知紅咩

但係會唔會有其他明星可以用到 勤力 嚟令到自己好似姜濤咁紅 就難啲了

唔追星睇廣告都認到啦老友
ViuTV又播咁多韓劇

twins歌童年回憶

你覺得李榮浩老師紅唔紅？

係，我都好同意好可惜，不過香港就係咁。rubberband站得住腳係好難得，農夫曾經都有好rap後來都世俗化。Kolor皮已收，留低一堆少人識但識嘅人會聽一世嘅歌。

所以為香港樂壇好，比較唔應該係主流同佢地嘅比較。以今年林家謙為例，真心要不是姜濤效應，叱咤最愛歡迎男歌手都唔會咁多新聞話題，林家謙都唔會咁多關注。

可以互惠互利嘅。

同埋，唱廣東歌，大幅擴大到廣東歌fans base，姜同Mirror我呢方面會好撐。

或者姜濤都會有好多經典金曲呢

佢個人設係香港無一粒星係可以做到

個個星都扮讀書叻/ 上進/ 多才多藝， 夾硬講英文

佢就成日話自己讀書廢， 細個唔聽話， 英文差

推介我會推介佢首孤獨病，內容同對象都有意思。

已被遺忘 連mv都冇

我寧願聽古天樂

我諗 咁樣應該會解釋到 點解姜濤咁紅

懶多數據咁，簡單事實就係千禧後呢廿年，支那崛起韓流興起，香港演藝乜春都式微。

廣東話市場細啊。

香港所有作家寫繁體字都因為市場細收皮；香港d奶共youtuber會因為廣東話市場細加上殘體字幕想多d views。

講到咁勁咁高要求然後又想當年又講香港國際大都會，咁香港過去5年有幾多人唱廣東歌唱到紅出亞洲？

孤獨病係我喺佢七首solo裡面唯一冇興趣嗰首 個melody對我嚟講好麻麻, 話鬼知啲歌詞噏乜

講咁多優勢又點
最後咪又係要錢
韓仔四大財閥實際權力仲大過政府
佢哋都有染指娛樂圈
而且放好多錢同資源落去
人哋可以同時間捧十幾隊
死剩嗰一兩隊先再集中推向世界
香港的確有好多以前剩落嚟嘅優勢
但只要政府唔支持
商家唔肯蝕錢投資
已經無得鬥啦

簡單啲講
如果香港嘅優勢真係好似你講到咁多咁決定性
點解今時今日 韓仔娛樂圈會比香港大咁多影響力

全民造星日日爆post，今晚一個姜濤post又上熱門，香港消失左十年嘅熱情追星出現返，姜濤咪呢代好多人嘅集體回憶囉。

Twins就你童年回憶，姜濤就唔可以係師奶嘅更年回憶/細路女嘅童年回憶？

識唱歌嘅靚仔會紅都相當合理

Sorry 㩒錯左負皮
佢master class有句歌詞
「年輕怎麼就是錯 誰不解釋就恨我」
好符合佢依家嘅處境
雖然唔係fans 但都幾欣賞佢
香港人冇本土idol 妹妹仔去追韓星又屌
依家有本土idol 又屌佢fans冇taste
你想點啫

講咁多所謂香港既優勢咁又點，依家就係你渣住呢堆優勢都唔夠韓國來
證明根本唔關事囉

因為你唔係等愛的女人
你唔需要處男

前幾日佢同其他幾個唱富士山下好聽到...

利申：我老婆都係迷姜迷ian然後睇到新聞成日比較佢地同林家謙然後叱咤前聽林家謙乜料然後漸漸dl林家謙其他歌搭車聽。

然後平時睇姜濤youtube訪問 lol

點解佢講到識唱歌既靚仔係好常見咁既

我睇容祖兒挑那英機好過啦

蒙著嘴說愛你個MV幾有心做
有勁人幫佢

說話態度好
前排仲俾viutv節目組出賣
好委屈

有d同情佢

那姐C位出道

其實佢哋真係進步咗好多 作為fans睇住佢哋進步真好感動...

贏硬 內定左
周筆睇個勢高票最後一個位
楊丞琳無了

那英 容祖兒個邊玩曬

想退休、覺得做藝人好煩、我不想努力了、食到肥唔緊要啦上次肥到Mv連唔到戲咪照過關、對住前輩對答hea下hea下但又得前輩s歡心、以前係真肥毒真係無朋友比人蝦、會對鏡頭講同mirror都唔係好熟傾向公還公私還私

就算佢肥咗都可愛

當年珅哥仲搞笑啦
扮棋+唱歌扯旗+眼鏡起霧兩奪最喜愛男歌手
又係一下子極多廣告+上紅館

過於真實 又絕對唔討人厭

姜濤性格好可愛

成日話計劃退休
同埋變返一個肥仔

一個200幾磅的貪食肥仔
可以減肥之後變成偶像
其實真係好勵志
背後付出好多努力和堅持

睇你下面講到咁熟呢個支那節目
又周筆暢高票又楊丞琳點

咁難怪你開呢個post

唔阻你慢慢J那英d腳毛 88

睇那英睇到好感動
佢參唔參加都已經係一粒星
由第一集跳大媽舞到日不落玩埋空中瑜珈

不斷進步，挑戰自我
佢真係乘風破浪

我都希望見到香港歌手都有咁既進化
有努力過會俾人見到

佢同陳志雲個訪問， 人地講左句英文， 佢個表情係： 我都唔撚識聽

幾時知邊個出道？
我見電視台今個星期無乘風破浪

呢個真

姜濤處男多女士課金
而家做埋HPV代言人，班fans要打針
坤哥偽毒

佢同陳志雲嘅訪問
令陳志雲都要捉住佢講：𡃁仔 你咁樣對我講野？平時係咪無人教你點講野？

建議你睇下人地有幾努力先
唔好因人廢言

那英真係好撚努力

我都唔想
但講緊出現香港本土偶像
吸返新一代唔洗去迷韓迷內地

呢個時間講寧願去睇支那綜藝
睇奶共嘅容祖兒北上

嘩屌
唔好講努力
基本立場問題
抵屌 完

撐本土 無野補充了

16號知

其實呢度一堆幫姜濤口嘅人係男定女係咩年紀 lol

其實我係男 都三十幾歲人 lol

老屎忽嘅文化去到邊都會有

明白晒，一係假膠一係弱智

沒有暴徒 只有姜濤

條友引戰撚嚟

跌相個衰妹話要跳樓 冇埋消息

#569 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

上網笑鳩人都要寫論文？好得閑？

點可以冇圖討論

Stephen: Fragile, handle with care
姜:Ya

咁你咪去支持自己覺得值得支持既人囉
而家有人唔俾你支持佢地咩
定你唔見得其他人支持姜濤呀 阻住你呀
你又你食咸魚人地有自由食青菜囉

呢期出名，外形唔算差，多fans，你有以上條件你都可以有代言同廣告

我睇你都唔係幾熟韓國娛樂圈
韓國四大財閥（上網睇係Samsung,LG,Hyundai,SK）冇一間係同娛樂企業有關
全部主業都係銷售消費品服務類型既大財團
韓國娛樂最大龍頭應該就係CJ Group，好耐以前係三星旗下，但好多年前已經脫離為獨立企業
CJ的確會注資落影視製作，但音樂方面就只會專注自己電視頻道同宣傳平台，對其他大團大公司根本唔會注資插手任何野
係未搞PD101系列，海外MAMA，K-con之前，K-pop一早紅到成個亞洲都係

韓國最出名最多紅星果幾間公司公認為SM,JYP,YG
一開始都唔係大公司，更唔好話有幾多資金輸出自己組合去國外
佢地既成功係第一代組合係韓國本土搞紅左之後，跟住既二三代團接連捧紅，順帶人氣出埋去亞洲其他地方

更加好既例子係BTS，個公司直頭係細公司少資源
BTS一開始就係利用社交媒體打開自己知名度先咁多外國人追
當然之後音樂有保證，先愈搞愈紅有依家既人氣
呢啲唔駛咩大公司多資金先可以做到
你有料既，開個Twitter日日都upload下cover片，同fans交流都會有人留意

香港人做唔到根本就係廢，無料或者冇新鮮感，做得唔夠人地好
講有錢，全世界最多有錢人唔係美國就係中國
李家仲唔夠有錢咩？

3年後仲喺圈中.jpg

睇完都唔知佢哋其實咪佢啲咩
只係覺得追星啲人好痴線

佢哋live係災難級別喎
有演技影淫照個時

幾點？不過都要上網睇

撐本土同睇大陸人進步可以是兩件事
點解唔可以睇下人地的視野有幾大
鍾意blackpink同鍾意林家謙無衝突

怕醜靚仔 佢啲歌妹妹仔會好㗳糖
女人永遠都有少女心
所以姐姐姨姨嬸嬸都好鐘意佢

其實我冇咩點睇佢
剩係聽過佢首蒙著嘴
同埋睇過吓全民造星clip 佢同其他男仔互動好受 勁有bl味

其實你理撚得人咩？
人地鍾意啲咩關你咩事？
每個人都有自由鍾意唔同歌手 都有自由用唔同方法支持一個歌手
你係邊位憑咩judge人地？
起碼人地真係真金白銀用盡心力撐自己偶像
你呢？

本土偶像先啱啱起步, kpop二三十年前第一批idol又咪係跳舞唔係好勁, 唱歌唔係好叻, 又咪係紅到
之後就自然會愈來愈有系統, 質素自然會提高
我覺得冇問題, 最緊要keep住有人肯搞肯做
利申 非fans 冇聽過so i say i love u之外嘅歌

收皮啦屌你老母死五毛

其實 master class 好有驚喜 從此欣賞呢個後生仔
有活力 on99 生活咁苦結 睇下佢當relax 下
其實有時候D post成日以姜濤引戰 好難唔懷疑是tvb打手

樓主無興趣？

砌模型、踢Fifa、玩MH、睇動漫、睇波、打波，你迷乜鳩都會有人話唔明你迷乜架啦

不過人地唔會好似你咁講「只係覺得迷砌模型嘅人好痴線（膠神）」

同你講中港衝突
你同我講韓國blackpink同林家謙
笑左

「撐本土同奶共可以是兩件事」
笑左

我想嘔呀.jpg

撐本土同觀摩人地的節目係兩回事
奶唔奶共係睇你點睇
唔需要咁狹隘

Twins唔難聽 但係就覺得姜濤聽壞耳
仲點討論落去

Underrated comment
道破咗核心所在

第一次聽呢首歌冇skip

啱啱睇完樓上比Link嘅全民造星 【 姜濤篇】
重點提要：
1.肥仔、lokman同alton表現幾好，除咗拼搏，仲幾有人格魅力。
2.一開始姜濤就係想紅，佢亦都知道自己憑外表就會紅。而佢為咗善用外表其實刻意模仿咗好多明星嘅動作同表情，佢知道咩人會做佢fans，知fans想睇咩然後有針對性咁比啲咩佢哋。
3.佢全民造星後期嘅唱功同叱咤live相若，進步唔大。
4.姜濤去到比賽後段紅咗之後，暴露咗真性情所以比eric kwok屌，但佢比eric kwok屌嘅時候仲係不以為然。我甚至相信佢入面仲會覺得：「eric kwok你收皮啦，我紅過你fans多過你添喇」佢之後訪問所表現出嚟嘅謙虛絕對係有人調教過。

我睇完只係覺得其實姜濤係一個目標為本而且有執行力嘅人。

新疆棉不了

fans 最鐘意睇佢地進步，會好感動，所以唱得唔好演得唔好先可以比佢地感受到進步

思路正確

Twins唔難聽又有演技
你係咪生活喺平衡時空
Twins出道廿年都冇進步過
姜濤一個素人又唱得又跳得，你反而接受唔到
根本就係妒忌人哋年少成名

咁點會唔紅

目標為本而又執行到仲有咩問題

有幾on9先拎當年jay chou同宜家姜比

韓狗又開工呀
次次都見到你係咁踩香港
咁睇唔起香港就快撚啲移民啦
做去韓國做韓狗啱曬你

諗起吳老師刷榜單野

呢套野大陸人都笑喎

真係星果d李宇春張靚穎gem老師果d點會參加

過幾日成團之日，你個春哥又可以出場

有咩分別

信春哥得永生

唔明佢有波有腳都要扮tb

靚靚仔仔咁，有返d本地港星味，睇到會舒服既。

唔係而家韓星果種化妝化到白晒果種娘娘裝。

講咁耐都係講樣

春哥係靚女

係個樣難搞d 身材皮膚都好女人

我最唔明點解姜濤條條片都可以過二百萬views
多撚過謝霆鋒

原本我同你一樣都係覺得佢點解會冇啦啦紅到咁
後來都留意吓佢啲嘢 因為真係好想知點解
同埋覺得既然咁紅 又成日話要撐本土嘢 咪即管睇吓佢咩料先
睇得多發現佢係真係又值得欣賞嘅地方（樓上勁多人有講 我唔再講喇）
同埋覺得最主要係 同期差唔多年紀 擺得上大場面嘅真係冇乜幾多個
再加啲人鐘意佢 原來而家啲人好呢味
咁又多人睇 咁咪個個都搵佢拍廣告
周街都係佢 啲人又會好似我咁好奇佢咩料 八卦吓
就越嚟越多人知佢乜水

我估係咁

利申：唔係佢嘅fans 只係有留意吓 覺得佢有值得欣賞嘅地方

而事實佢唱live 好過好多歌手
唔計咬字

基本音準音色都唔掂啦
假膠咩

謝霆鋒一直都比人笑
有鬼人支持咩 大陸d人都笑佢

樓豬幾歲?

Tvb pr
拉

因為冇好過 所以唱live維持到水準

我平時冇聽佢啲歌
係聽過一次叱咤個頒獎禮
佢把聲 我自己真係麻麻
但係佢係唱到歌嘅人
一定唔係鳩柏豪之流

同埋齋睇佢平時對答講嘢 回應傳媒
咁得體 又謙卑
都已經值得紅

你呢句露咗底啦

廣告商睇中佢多fans同fans年齡層大 咪揾佢囉
憑咩 憑佢fans多囉仲問

可能追星追佢哋夠近

追韓星要見真人 佢哋收到你啲信同禮物 比人翻牌讀得中你啲留言咁難
但香港呢班就唔同 身邊有識人 之前可以追到企喺佢隔離講嘢 送禮更加唔洗講
如果真係鐘意呢班人 同自己個偶像可以咁近距離又真係會開心好多嘅

你覺得佢哋偽韓 但人哋啲fans勁鐘意佢哋
所以唔係fans係難啲明

利申：冇追mirror嗰班人 但有追韓星 都係估吓

姜B好快做荷里活巨星
黃圈之光

呢d先叫勁台下都唔知練左幾耐

穩過金槍六十

拎宇宙GEM同姜比?
GEM當年已經係靠唱功唔係外表

你睇吓jace咬字幾撚清楚啦 ，
做歌手冇懶音係基本黎。

蛨豪以前紅唔紅我唔知，我知佢宜家幾紅姐

計全盛柏豪以前紅好多娛樂圈太多打手水軍造出來
真係5年後先好講

公眾人物嘅形象基本上都係刻意建構
人前人後嘅嘢

佢呃到佢嘅目標群，吸引到注意力就得
注意力經濟既時代

人地係講緊咬字
你又扯去講其他

其實你都承認左咬字唔係真係咁重要啦

係喇係喇
你班老屎忽最有taste

似傻仔多啲

俾人問係咪處都唔識點應對

姜嘅叱咤live 都可以叫男版twins?

唔好搞亂個次序
你唔紅cctvb得鬼閒搞你

證明班友接受唔到新一代
咪好似老人家鍾意粵劇咁 唔聽流行曲

尚算得體有風度
講真我覺得佢答得好過九成藝人

你覺得？
其實你有冇諗過你覺得嘅嘢係假

老屎忽最無資格講樂壇已死
由星到觀眾都係享受完一代風光就拍拍蘿友不突止
仲要指指點點講舊時舊時
完全無諗住貢獻返啲養分畀新一代
例如某位自稱年年25歲嘅所謂校長一尾淨係識燈死啲新人dnlm

係 雖然金秀賢完全唔靚仔
但係套劇&Part住全智賢捧紅咗佢

20年前twins最紅時期既twins紅d, 定而家mirror紅d

覺得唔好果d多數同我一樣
踏入左社會一排，比潮流慢一拍
事實真係好撚紅

當連登開始屌姜濤嘅時候
你就知道佢會越黎越紅

紅唔紅係客觀
鍾唔鍾意係主觀

咁你講既 twins 又憑咩當年咁紅？

咁鍾意姜濤同鍾意聽林家謙又點解有衝突

舊嘅唔講，最新masterclass咬字好un耳，有啲音落唔到，唱到咁都照出街，個監製真係呢。。。其實點解唔可以練返正常咬字唱功先出歌，對唱歌／聽眾都係基本尊重 （apply落所有歌手）
仲有，每次開youtube都係佢啲廣告，之前麥當勞化妝品都算，而家仲有埋佢啲舊歌蒙著咀說愛你孤獨病等等，為咩要係咁推啲舊歌，係咪推到一千萬view先會停？
我本來對佢無大感覺，但見得太多而家真係反感，而我相信唔止我一個咁諗。姜fans可唔可以適可而止
預咗比人鬧但真係頂唔順，不吐不快

講呢句嘢嗰個都唔喺個圈度啦

其實樂壇有實力派同偶像派有咩問題
偶像派唔一定無實力
實力派都唔一定無樣
點解啲人咁鍾意俾固有思想限制住
明明睇好多訪問都見到姜濤呢兩年進步緊 學咬字學唱歌 叱吒個晚live可以話穩定過其他人囉
就一句問人憑咩 咁twins 又憑咩呀當年？
Btw 北菇雞求飯係tvb忠粉

早排同哥哥比都係啦

根本大部分罵姜濤既人都無咩聽過佢唱
佢live的確未係好穩，但一定好過初出道既twins

有邊個入娛樂圈係唔想紅

起起你底
五毛confirm

因為無人可以捧

咁就係紅既理由

姜b d真假音轉換笑到傻
twins更加廢

有乜問題

以前吹K邊個唔點twins既歌
而家姜濤搵人識唱佢首歌都難

個個咁得閒坐係到睇劇睇電視咩

韓國紅得既演員通常都好有實力有演技
而且自我管理得好好，對自己都好有要求
唔可以比較

花姐造出黎既人工蝦

巴打係咪弱聽失明人士

有咩好解釋，當年四大天王黎明城城都係咁。
黎明d 廣告幾分鐘咁長，仲要賣廣告預告"廣告"幾時出街正式播。咪又係走音走到傻

點解冇問題

韓國肯比新人有機會上位。偶像的實力的都有。新陳代謝快。取代金秀賢的大把

你地而家仲用金秀賢做例子

你老啦 收埋咪出黎比人笑啦
你老母唱歌都係唱梅姐楊千嬅鄭秀文容蛆個啲
都唔會唱twins吳雨霏衛蘭啦

反映到呢到人既水平 而你唔係目標觀眾 恭喜你

而家新一代的是 劉亞仁

租個班 係因為識到個啲業主姐

雖然係咁，但係佢先出咗道幾年，唔使咁嚴格啊

人係膚淺，好少時候需要深度。
所以任何產業，一但所謂「商業化」都顯得非常套路，但係始終賣座。

樓上啲連登仔封建過紮腳佬
老屎忽過啲公園呀伯

見到人提起jay，即刻起曬鋼
但人地重點係咬字差唔係一個大問題

好啦有人講左姜濤既好
老實講呢啲野好主觀
然後又唔接受 繼續「憑咩」「邊個邊個歌手仲好」
其實條友你睇唔順眼 你死jer有咩意思
又要問又要搏 咁你自己玩人形蜈蚣啦屌

最後有個cm就搞笑
話姜濤靠師奶捧紅 又話追星好痴線
又話樂壇已死
其實自己有無反思過好多人
揸住十幾蚊聽歌plan就扮大袋
比賽又唔投票 就屌屌屌
CD唔買 票唔投 幫自己心儀歌手身體力行拉票又無
講經咩
同埋想講每個人都有個人興趣 話人做麥鳩

既然傾唔埋欄 咩都唔受 問黎把撚

韓國JYP在日本做左個選秀做星節目。整左隊Nizu。日本都生存唔錯。你可以上youtube 看下個人地個選秀節目點樣。實力點樣。點樣訓練選人

至少姜唔係大台出黎
靚仔 跳得 唱得 講野得體 謙虛 性格又好
至少人地真係有實力 唔係剩係sell外表
剩係呢樣野深受大把fans歡迎啦
難聽啲講 幾撚難先有一個咁好嘅人出道
近年有邊位可以做到好似佢咁紅

仲要係咁拎以前既人黎比幾好幾好
攬住個"以前"黎講而家
咁而家條友紅係事實丫嘛
又話唔知又話唔識又話冇聽過
一係就孤陋寡聞
一係就老喇被淘汰

好多年之後

解釋點解紅就打手咪撚咁柒啦pr

因為好多女性同gay鐘意乸型，完

偶像派唔駛講唱功，演技㗎啦

因為佢係香港第一個由全民投出黎嘅偶像，當然連登仔有無去投我唔知la
咁佢係獲得大多數票數，紅係好自然，唔通少票無人投果d 先紅？

得佢一個係？

要講踩人韓狗，連登仲多啦
我仲會認同自己係中國人既身份，所以冇必要離開香港
實話實說有咩問題，有好既會讚，有壞既就會踩
韓國唔好既地方我未拎出黎講姐
但娛樂產業呢方面係香港拍馬都追唔上
香港係有哂有利條件之下都搞成咁
好應該觀察下問題出自邊度然後再去改善
繼續呃自己唔會有好處

證明樓豬根本只係為反而反hater
原本d points 都正正常常, 屌但佢又接受到twins
雙重標準搬龍門, 樓豬係咪支那人?

係好過唱咗廿年嘅twins

傻系發埋尻POST引人注意 好可憐

紅要咩理由？

咁難得香港似有返少少歌手 偶像派 唔通唔支持吓？

剩係唱歌可能未夠好

但係跳唱+rap 算唔錯啦

你唔識欣賞者

香港明星都係算撚數啦
而家社會個風氣，文化都已經唔健全，仲追咩星
以前安居樂業，先有閒情去追星
說穿了，姜都係一件工具，係用黎對撼tvb 既黃色工具

因為金秀賢仲係一線果批
同埋算比較多香港人（師奶）識既明星

一位歌手/藝人紅嘅定義
離唔開
有好多人喜歡/欣賞佢或佢嘅作品
受唔受歡迎喺可以量化
但咩嘢原因令到人肯定佢
可以係人人不同、好主觀

但最重要係我有自由選擇
而你亦可以同我有唔同嘅想法

好恐怖

So I say I love you
只有愛恆久不枯

啲偶像有邊個唔係扮既唔通個個咁純情？

痴撚線我做佢地fan屎嗰陣睇佢哋d戲都覺得勁尷尬 又覺得佢哋唱歌勁難聽尤其後期呀嬌 把聲鏈撚住哂咁

佢比較夠乸

問心藍豪果時紅好撚多 人地係真心紅 viutv班人係夾硬推出黎 完全兩樣野

認同.
不過一陣俾d人話你唔支持「本土」明星呀

宜家社會風氣係咁，比起d Man d 嘅/胡鬚佬樣，d 人更中意小鮮肉。只能講大部人品味係咁。

唔支持咪唔支拎
有幾多個後生係真係走去睇佢演唱會，買碟姐。全部都係班師奶多d
最多都係上網睇下。

小咩鮮肉，唔好用支那語，乸型就乸型，此風不可長

佢長期扮羅志祥
快男唱幾次羅啲歌
造星個英文名又叫Show

藍豪5年後咪又係冇晒人氣 娛樂圈好多水軍 開頭出道緊係要刷

可不可長都係睇大眾架姐。你唔中意證明你同大眾口味唔同。無話邊個對錯。

好多PR

偶像派從來都係先靠個殼先
但紅唔紅到係講機遇 撞啱適合時機個市場buy佢既你都吹唔脹

有無咁pr 唔比佢地真係多人支持咩
追求民主嘛，宜家民主主流支持嘅就係佢地。
咁d 少數眾自然係輸蝕架la

而家就係新香港人太多，搞到連乸型都做紅人

要佢同gem 同期比，差十萬九千里
用金錢堆砌出黎既"紅", 係唔會維持得耐

青春囉，使乜點解
個個偶像派都係咁㗎啦
你睇twins

一樣。我地都唔會否認韓國有好有唔好的地方。我地會open mind 啲

但都開放眼自己四周望下充實下外面update資料。唔會停留呃自己的同温層到。

算啦。唔好講咁多韓國資料update 比人地引各方人起晒鋼。由得人地自我感覺良好。

我都唔想打咁多字去update人。換來比人駡韓狗

慢慢我地都唔想出聲。由得佢地

中國人呀原來
咁唔怪之得咁中意踩港
翻支那啦支那狗
香港咁垃圾影衰你呀

chill club較完聲佢獨唱果首都好難聽
不過佢都唔係走實力派架啦

佢把聲真係好難聽

加埋強行咬字

好撚尷尬

咁既貨仔
點支持得落

唔係掛兩個字說老馮既

創作力量和幻想會嚇你一跳

on9
香港啲所謂流行曲連歐美韓國車尾燈都見唔到
你同我講新 叫我聽姜濤
去開闊下視野
了解下其他地方既歌手咩實力 唔好做井底之蛙

聽咗
小肥屌打⋯⋯
講到尾都係因為姜紅啲人咪要跟紅頂白囉

on9 我聽開歐美
廣東歌同人地市場比 差咁遠 培育歌手資源都冇咁多啦
姜b紅我唔覺佢主要唱得 宜家佢外型+唱紅到

冇出面奶共 紅到值得支持啦

一句我有比你屌架。咁就已經話可以選影后

培育 大把外國歌手素人唔洗培育憑實力已經紅

攞黎講
唔奶共就支持 已經唔洗討論

成40歲人仲扮低B

時代需要新一代歌手
香港需要可以代表到自己嘅歌聲

上面話周柏豪以前紅好多 但佢吸金力有冇姜濤咁多

Twins 唱live一定垃圾過姜濤

佢兩個企喺度唱都肯定垃圾過mirror/姜濤又唱又跳

你拎cd version黎講真係弱智

左邊係邊個

屌認同自己係中國人嘅身份

點睇佢都係行偶像派 淨係會用歌黎諗咪唔明會點紅囉
大把人唱得 樣唔靚紅唔到 係咁現實

幾點就唔知 但應該就咁公佈

吔屎啦你 我唔係中國人.jpg

照你咁講
佢係大勢所趨 who fucking cares

樓主囉
專登開個post 黎講

winne the poor

咪玩
當年twins出道都係一兩年
女校男生、明愛暗戀補習社係人都識
大紅大紫去埋日本拍mv
姜濤有邊首歌紅過？

洗撚Pr 咩 又不願接受事實 萌塞到
今日Mirror活動由中午排到夜晚十點都仲有人排緊

雙層牛肉巨無霸

無一首歌真係好聽，唔識欣賞所謂偶像派

講緊血統論
你出世果陣ethnicity唔係Chinese?
Chinese直譯唔叫中國人？
定你覺得叫自己做Chinese已經好羞恥？
中華民國都係中國
世界上唔會有人認同Hong Konger香港人係獨立一個ethnicity

如果你係識講廣東話既阿差或者鬼佬，咁我錯囉

咁姜濤點都唔及twins當年紅
佢只係難得隔左咁多年造得起嘅偶像派

再者呢個年代唔需要咩代表作品都可以紅

係咪好多人唔了解Viutv 財政狀況
邊有利用資源關鋪天蓋地式力捧
連新歌廣告都係fans集資落
Viutv幫姜濤接廣告就有

巨無霸

早排佢同林家謙起連登炒到話題

就搵哂兩邊d歌呢聽
林把聲的確係有自己Signature

另一個聽到起哂雞皮

Gem?

當年twins咪又係花樽唔識唱歌齋sell 外表，仲要無波無身材添，一樣大紅大紫，紅唔紅係睇公司肯唔肯俾錢捧架姐，你只要有少少賣點，公司肯俾錢捧，請d fans請d打手，自然大把人見人追佢又追盲跟

事實係好多人接受唔到自己已經跟唔上個時代

閱讀障礙？無人話佢地唔紅，係上面條友話twins又唱得又演得姐

認真答因為viutv紅，所以佢紅

同埋佢係幾乖仔嘅，同埋睇綜藝就知佢就算紅都算貼地嘅

新人嚟講你又expect 太多囉

唔好為搏而搏 好似上面咁理性討論下咪幾好 你咁樣咪即係比人睇咩偶像有咩飯

笑死
幾多公司想捧個偶像出嚟都捧唔到
姜濤自己做埋市場調查 知道fans鍾意咩
模仿吓就紅到

正因為而家社會風氣咁先興返追星喎
日日都唔開心有邊個想睇時事新聞
我J下仔仔唔好 又中到要保護年輕人呢個trend

紅既程度同實力不嬲都唔係正比架啦

究竟佢紅係邊
係人氣歌手
係有電影有廣告 但冇大紅過下話
大文豪同櫻花樹下嗰期都當係紅？

有冇諗過問題係班fans

1930直播
芒果tv

點睇？

唔係就咁公佈
仲要爭入團

其實有人氣就得
Kol都會代言product一樣

不過唔好話姜濤
呢個年代除非主動接觸 唔係真係冇咩機會接觸新歌咁

2個都好難聽

我明啦咁
早幾年香港樂壇死哂 有人氣已經叫「紅」
當姜超新星咁出現大家就好唔慣有人可以紅成咁

應該話偶像派死晒
突然出一個姜濤 大家就接受唔到

其實講紅 從來都係偶像派紅過實力派

聽佢唱歌, 大佬點呃到自己要撐
呢啲任務都係交返俾啲唔多聽歌既阿嬸

佢模仿唔可以因為純粹佢鍾意嗰個風格所以模仿？點解睇一條片可以作到咁多嘢出嚟

公平啲講句
ViuTV係香港第一間公司照足韓國公司捧偶像既模式去捧新人，姜濤係其中一個
其他公司冇照住做所以咪捧唔起新偶像
姜濤咁紅可以話食盡天時地利人和優勢
要等其他公司又學下ViuTV搞選秀節目出偶像團體先會有競爭

如果要怪，其實應該怪韓國捧偶像捧得太紅先會令到其他地方好似東南亞包括埋香港都寧願失去自己風格都要學韓國風格
不過佢地就唔會知韓國樂壇實力派同偶像派都好多人聽
香港暫時只想搞好偶像果派，但對成個樂壇係好定壞都未肯定

因為以前有偶像派都有紅既實力派分散返注意力, 每期都有平衡既唔同人
依家香港無好紅既實力派
咪會有人質疑偶像派

讀詞定唱歌

係唱就唔計較咬字懶音
根本有d位可以懶音過smooth好多成就隻歌

算啦同d fans 講know that
佢質疑你know how

答而所問原來真係有閱讀障礙

其實兩者係應該並存
唔明點解要搞對立

包裝同製作係唔錯
啲歌夠哂k 人又青春又濃厚mk味
男女老少都鐘意
人紅但唔關佢哋唱功/演技事

發明星夢嘅人點會諗咁多

果班fans係咩人帶頭攪出黎
掉返轉黎睇

因為依家姜濤同Mirror班人食哂成個市場
如果ViuTV整多幾隊Mirror出黎
實力派只會愈來愈小眾

就好似果隊YOLO就算抽最有料既6,7個出黎組團都好唔掂
希望真係唔好組團

我見話成團夜

睇大陸網友講那英組未必7:0
可能4:3

咁叫食晒

喂咪咁快講出真相
由班姜撚打住飛機仔先啦

未食哂都食左大部分
係睇ViuTV之後會唔會又砌多幾隊偶像組合出黎

隻重標準毒撚樓主

睇投票c位係周筆
但唔知位點分
計人氣出名個幾個一定有份成團
張柏芝有機
但先睇組再睇榜就睇榜就差好遠

周柏豪老師

如果要計 可能係2006年嘅衛詩 但2006年嘅Jill 都冇講到咁好 Janice或許有 但家姐少唱快歌

其實都只係marketing野姐 你話ViuTV紅 其實紅極都有個譜 好多新一代都係轉哂睇新媒體 即係youtube channel果D 電視呢一塊本身就真係走向夕陽

最奇怪係乖仔所以紅 藝人宜家係sell品行唔係sell才藝既咩? 咁充其量佢只係一個偶像 再講 所謂乖仔咪又係一個形象 戲子無情呀 真假真係要時間去睇

從實力上 做戲唔講啦 就講佢最出名既蒙咀啦 早排小肥係chillgood TV唱左一次 講真 真係屌打 當然 姜濤仲係新人 仲有好大進度空間 但宜家無疑係Overrated既 典型香港人心態 人排隊我跟住排 人捧咩我跟住捧咁

如果從實力黎計 連當年既亞太區林峯都不如 大大個例子係前面 希望大家唔好拔苗助長啦 如果真係覺得佢好既 俾D空間佢 唔好等佢成日都係風口浪尖上啦

我睇造星一時關於第4點又唔係咁睇
而係覺得Eric kwok 已經預計到姜濤一定會紅
所以已經同佢講定紅左後要莫忘初心之類的勉勵說話

我一直覺得姜濤性格上其實係一個內向毒撚
不過係一個好靚仔同好鍾意表演(performance)既毒撚
毒到連個英文名都跟偶像小豬叫show
佢個世界就好似除左表演唱歌跳舞之外就無其他野咁

Ching 鍾意林家謙？實力派。會吾會追香港歌手

今時今日實力派多左好多認受性啦
你睇林二汶， serrini, per se, 黃妍呢類
以前邊有咁受關注？

點叫大部分？
上年叱咤十大只入左一首
林家謙 個d仲keep出歌

同埋如果佢地可以食左大部分係因為觀眾受
咁其他唱片公司咪努力推自己d人囉

藝人有好多路線
唔係個個sell才藝

黎明 twins 都唔係sell才藝
可能你唔認同冇才藝都做到星
但演藝圈從來都係睇觀眾受唔受落

明星就係比普通人有憧憬可以追求佢地無既野，你覺得姜有咩野係值得香港人去憧憬

佢只係一件政治工具，唔好諗咁多啦

純真 對夢想嘅堅持 肥毒大翻身
勵志故事嚟

佢既下場我諗同龍門一樣
連登仔繼續吹棒啦

香港人唔需要呢d
呢二十年，香港人仲唔夠純真？仲唔夠勵志？

咩年代都好 都需要童話故事嘅

姜濤咪得你呢班中女fans
講到後生女都迷咁

有幾童話

下 你去mirror post 問下啲絲打係幾多歲
你又睇下佢地扭蛋活動有幾多係著住校服
你就真係派少陣膠

我同事個女同d同學好鍾意佢 佢地中五

時勢做英雄

英雄？無人想佢代表香港人喎
講左咁耐，有無人敢貼佢既代表作出黎，說服下眾人

時勢做英雄只係比如，根本唔需要說服，你睇佢拎左幾多廣告就得 我唔覺得佢代表緊香港人，我都好多野唔明，又要搵人說服我啦wo

英雄唔係指真係英雄呀
上左位或成功左都可以咁用呢個比喻

其實呢個時代紅唔需要咩代表作
大把kol上左位一樣
都唔存在說唔說服眾人嘅需要
因為佢多fans 多廣告 已經代表有一定觀眾群
你同部位連登仔又唔target 亦冇說服你地嘅需要

林峯嗰陣紅過鳩柏豪啦, 有電視台加持好似依家姜濤咁

但佢啲星味壓台感又真係學得幾好

因為佢D fans（呀媽／姨級）夠豪爽，佢代言邊隻產品就會買嗰隻產品。D韓團其實都係咁上下。

所以你見佢貴如cartier,化妝品mac, estee lauder到貼地至肌研都會有廣告／宣傳

其實多到睇到有d煩
只怪香港冇咩後生偶像 品牌選擇都少

除左193同保奇
另外阿dee同肥仔好似好多包袱咁
唔夠放

我對姜濤無咩差印象，表演嚟講比賽嗰時既表現好過出左道。。。不過佢未出道之前私人場合見過佢一次，9 up過幾句，係有星味，乖仔，怕怕醜醜咁，幾得意.

對品牌嚟講，姜濤性價比應該嘅好
不過我同意廣告突然太泛濫，有D厭

就快變日經post
其實要挑剔一個人實大把野挑
Eason夠可以話佢樣衰 串 唔尊重fans
者撚 唱歌一句歌詞都聽唔明
如果從來唔識企係欣賞既角度睇人
根本俾幾多解釋你都唔會中意果個人

呢樣好認同

五月天出道幾多年，姜濤幾多年阿
同埋路線唔同無咁比
利:五迷鏡粉

寧願睇mirror其他隊員
轉下新面孔都好

關咩事 咁花花老師出道6年都開左10萬人演唱會啦

19歲 又唱又跳算係咁啦掛

佢d fans真係咁天真
花姐好明顯一開始就打算打造「姜濤」呢個角色出嚟賣

仲有佢個歪嘴笑擺明學陳冠希

你可以再睇多次，其實佢紅咗以後係唔謙虛同埋對批評聽唔入耳

你追得星 自然覺得偶像係清泉係童話嚟啦
唔需要理事實係定唔係 反正fans心態嚟

唔謙虛同對批評唔入耳都講得出
你自己睇下佢攞完叱吒出既ig post 講咩
你再睇下佢有新歌出既post 都係叫人俾意見佢去改

唔謙虛
例子呢
下面係一段近期訪問片段 建議你由1:03:00開始睇
姜濤話佢知道自己有好多地方令到人鐘意, 但佢會提醒自己歌唱實力, 歌嘅傳唱度, 歌嘅作品, 係咪真係說服到人

有冇諗過周國賢就算唔出嚟唱 寫歌都夠做